# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Victor Xia <victorxia.xia@gmail.com>, 2019
# Elizabeth Sherrock <lizzyd710@gmail.com>, 2019, 2021.
# Liu Tao <lyuutau@outlook.com>, 2021.
# Donald Yiu <1456762857@qq.com>, 2021.
#
# Translators:
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-26 18:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-05 17:33+0000\n"
"Last-Translator: Liu Tao <lyuutau@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"cytopia/game/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.8-dev\n"

#. This is a title for an object with the description: A completely legal operation located inside a foreboding concrete building.
msgid "\"Under the Table\" Tax Agency"
msgstr "不为人知的税务组"

#. This is a description for an object titled: Rustic Park
msgid "A beautiful area to enjoy modern art and nature."
msgstr "一个美丽的地区，可以享受现代艺术和自然风光。"

#. This is a description for an object titled: Vega Hotel
msgid "A beautiful building that reminds us of a better tomorrow."
msgstr "一座美丽的建筑，提醒我们美好的明天。"

#. This is a description for an object titled: Fitzgerald's House
msgid "A big house for the Fitzgerald's big family."
msgstr "菲茨杰拉德大家族的大房子。"

#. This is a description for an object titled: Deep Snow
msgid "A big pile of snow."
msgstr "一大堆雪。"

#. This is a description for an object titled: Tall Concrete Tower
#, fuzzy
msgid "A bland-looking apartment building made out of concrete."
msgstr "外表平淡的水泥公寓楼。"

#. This is a description for an object titled: Blank Platform
msgid "A blank train platform with nothing on it."
msgstr "一个空白的火车站台，上面空无一物。"

#. This is a description for an object titled: Dual-Stack Factory
msgid "A brick building adorned with two smoke stacks."
msgstr "装饰有两个烟囱的砖砌建筑。"

#. This is a description for an object titled: Yakima Office
msgid "A brick building with multiple office floors."
msgstr "一栋有多层办公楼层的砖砌建筑。"

#. This is a description for an object titled: Berry Bushes (Dense)
#. This is a description for an object titled: Berry Bushes (Light)
#. This is a description for an object titled: Berry Bushes (Medium)
msgid "A bush with delicious red berries."
msgstr "一丛有美味的红色浆果的灌木。"

#. This is a description for an object titled: Row House
msgid "A cheap way to shelter groups of citizens."
msgstr "一种保护公民群体的廉价方式。"

#. This is a description for an object titled: Tall Row House
msgid "A cheap way to shelter larger groups of citizens. "
msgstr "一种庇护更多公民的廉价方式。 "

#. This is a description for an object titled: Medium Depolluter
msgid ""
"A classic depolluter building that has been repurposed as a factory. "
"Unfortunately, it is not used to purify the air anymore."
msgstr "一座经典的净化器建筑，已被改建为工厂。不幸的是，它不再用于净化空气。"

#. This is a description for an object titled: Pyongyang Place
msgid "A common sight in the urban parts of North Korea."
msgstr "朝鲜城市地区常见的景象。"

#. This is a description for an object titled: Basic Log Cabin
msgid "A common type of house in lakeside or forest areas."
msgstr "湖边或林区常见的房屋类型。"

#. This is a description for an object titled: "Under the Table" Tax Agency
msgid ""
"A completely legal operation located inside a foreboding concrete building."
msgstr "位于不祥的混凝土建筑内的完全合法的操作。"

#. This is a description for an object titled: Rough-Side Repeats
msgid ""
"A couple of small homes. The owners try their best to keep their yards "
"looking good."
msgstr "几个小房子。业主尽最大努力让他们的院子看起来不错。"

#. This is a description for an object titled: Norman Villa
msgid "A cozy little home with brick accents."
msgstr "一个有砖块装饰的舒适的小家。"

#. This is a description for an object titled: Inverness Flats
msgid "A decades-old building that could use a few renovations."
msgstr "一座有几十年历史的建筑，可能需要进行一些翻新。"

#. This is a description for an object titled: Pavement
msgid "A decorative patch of road pavement that is often used in parking lots."
msgstr "一种装饰性的路面，通常用于停车场。"

#. This is a description for an object titled: Sri Lanka Setup
msgid "A densely-packed skyscaper with black-tinted windows."
msgstr "一座密密麻麻的摩天大楼，窗户是黑色的。"

#. This is a description for an object titled: Single Light
msgid "A fancier version of the light pole."
msgstr "灯杆的更高级版本。"

#. This is a description for an object titled: Mud Brick
msgid "A fancy brick pattern made out of dirt-cheap materials."
msgstr "用廉价的材料制成的花哨的砖块图案。"

#. This is a description for an object titled: The Block
msgid "A fancy department store with multiple floors."
msgstr "一家拥有多层楼层的高档百货公司。"

#. This is a description for an object titled: Sao Paulo Tower
msgid "A fancy multi-story mall from Brazil."
msgstr "来自巴西的一个花哨的多层购物中心。"

#. This is a description for an object titled: Tour Front De Seine
msgid "A fancy office building from Paris, France."
msgstr "来自法国巴黎的一栋豪华办公楼。"

#. This is a description for an object titled: Benches
msgid "A few benches that offer a place for your civilians to sit."
msgstr "一些长凳，为您的平民提供了一个坐下的地方。"

#. This is a description for an object titled: Grape Fields
msgid ""
"A field of grapes that will be sent to a local winery when they are done "
"growing."
msgstr "一片葡萄田，当它们生长完毕后，将被送往当地的一个酿酒厂。"

#. This is a description for an object titled: Austral One
msgid ""
"A fine institution for all your banking needs. They also have a great view "
"of the roadway."
msgstr "满足您所有银行业务需求的优质机构。他们还可以欣赏到道路的美景。"

#. This is a description for an object titled: Concrete Path
msgid "A fine place for pedestrians to walk."
msgstr "一个供行人行走的好地方。"

#. This is a description for an object titled: Tennis Court
msgid ""
"A firm rectangular surface with some low nets stretched across the center. "
"Tennis is a great outdoor activity for casuals and professionals alike."
msgstr "一个坚固的长方形表面，中间延伸着一些低矮的球网。网球是一项很好的户外活动，对休闲者和专业人士来说都是如此。"

#. This is a description for an object titled: Honfleur House
msgid "A four-floor home from France's Normandy region."
msgstr "一个来自法国诺曼底地区的四层楼房。"

#. This is a description for an object titled: Luciline Banks Aprtments
msgid "A french apartment building with a penthouse at the top."
msgstr "一座法式公寓楼，顶层有一栋顶楼。"

#. This is a description for an object titled: Mailing Office
msgid "A french building dedicated to processing and shipping packages."
msgstr "专门用于处理和运输包裹的法国建筑。"

#. This is a description for an object titled: Chateau de Pierrefonds
msgid ""
"A giant fortress that was built in France during the 14th century. It was "
"torn down by Louis XIII in the 17th century and rebuilt many decades later."
msgstr "一座巨大的堡垒，建于 14 世纪的法国。它在 17 世纪被路易十三拆除，几十年后重建。"

#. This is a description for an object titled: Labor Tower
msgid "A glass tower with a concrete base."
msgstr "一个有混凝土底座的玻璃塔。"

#. This is a description for an object titled: Korean Shopping Center
msgid ""
"A good place to spend your disposable income. They have a wide variety of "
"clothes, collectables, and toys."
msgstr "一个花掉你的可支配收入的好地方。他们有各种各样的衣服、收藏品和玩具。"

#. This is a description for an object titled: Small Police Station
msgid "A great choice for protecting an area from crime."
msgstr "保护某个地区免受犯罪侵害的绝佳选择。"

#. This is a description for an object titled: Picnic Area
msgid "A great place to relax and eat lunch."
msgstr "一个放松和吃午饭的好地方。"

#. This is a description for an object titled: Presents
msgid "A great way to show your appreciation to friends and family."
msgstr "表达对朋友和家人感激之情的好方法。"

#. This is a description for an object titled: Pine Trees (Dense)
#. This is a description for an object titled: Pine Trees (Light)
#. This is a description for an object titled: Pine Trees (Medium)
msgid "A group of beautiful pinetrees."
msgstr "一片美丽的松树。"

#. This is a description for an object titled: Centerpiece Park
msgid "A group of benches that surround a nice decorative object."
msgstr "一组长椅，围绕着一个漂亮的装饰物。"

#. This is a description for an object titled: Birch Trees (Dense)
#. This is a description for an object titled: Birch Trees (Light)
#. This is a description for an object titled: Birch Trees (Medium)
msgid "A group of birch trees."
msgstr "一组桦树。"

#. This is a description for an object titled: Burned Trees (Dense)
#. This is a description for an object titled: Burned Trees (Light)
#. This is a description for an object titled: Burned Trees (Medium)
msgid "A group of burned trees."
msgstr "一组被烧毁的树木。"

#. This is a description for an object titled: Crystal Trees (Dense)
#. This is a description for an object titled: Crystal Trees (Light)
#. This is a description for an object titled: Crystal Trees (Medium)
msgid "A group of crystal trees."
msgstr "一组水晶树。"

#. This is a description for an object titled: Cypress Trees (Dense)
#. This is a description for an object titled: Cypress Trees (Light)
#. This is a description for an object titled: Cypress Trees (Medium)
msgid "A group of cypress trees."
msgstr "一组柏树。"

#. This is a description for an object titled: Turkish Block
msgid ""
"A group of houses that share a community garden. It is rather pleasant, "
"albeit a bit cramped."
msgstr "一组共享社区花园的房屋。它相当令人愉快，尽管有点拥挤。"

#. This is a description for an object titled: Mushrooms (Dense)
#. This is a description for an object titled: Mushrooms (Light)
#. This is a description for an object titled: Mushrooms (Medium)
msgid "A group of mysterious mushroom trees."
msgstr "一组神秘的蘑菇树。"

#. This is a description for an object titled: Oak Trees (Dense)
#. This is a description for an object titled: Oak Trees (Light)
#. This is a description for an object titled: Oak Trees (Medium)
msgid "A group of oak trees."
msgstr "一组栎树。"

#. This is a description for an object titled: Palm Trees (Dense)
#. This is a description for an object titled: Palm Trees (Light)
#. This is a description for an object titled: Palm Trees (Medium)
msgid "A group of palmtrees."
msgstr "一组棕榈树。"

#. This is a description for an object titled: People
msgid "A group of people hanging out in your town."
msgstr "一群人在你的小镇上闲逛。"

#. This is a description for an object titled: Picnic Tables
msgid "A group of picnic tables that your citizens can use to eat lunch at."
msgstr "一组野餐桌，你的公民可以用来吃午餐。"

#. This is a description for an object titled: Thundercloud Purple Leaf Plum Trees (Dense)
#. This is a description for an object titled: Thundercloud Purple Leaf Plum Trees (Light)
#. This is a description for an object titled: Thundercloud Purple Leaf Plum Trees (Medium)
msgid "A group of plum trees."
msgstr "一组李子树。"

#. This is a description for an object titled: Cacti (Dense)
#. This is a description for an object titled: Cacti (Light)
#. This is a description for an object titled: Cacti (Medium)
msgid "A group of prickly cacti."
msgstr "一组带刺的仙人掌。"

#. This is a description for an object titled: Sakura Trees (Dense)
#. This is a description for an object titled: Sakura Trees (Light)
#. This is a description for an object titled: Sakura Trees (Medium)
msgid "A group of sakura trees."
msgstr "一组樱花树。"

#. This is a description for an object titled: Stone Pines (Dense)
#. This is a description for an object titled: Stone Pines (Light)
#. This is a description for an object titled: Stone Pines (Medium)
msgid "A group of stone pines."
msgstr "一组石松。"

#. This is a description for an object titled: Bamboo (Light)
#. This is a description for an object titled: Bamboo (Medium)
msgid "A group of tall bamboo plants."
msgstr "一组高大的竹子植物。"

#. This is a description for an object titled: Bamboo (Dense)
msgid "A group of tall bamboo trees."
msgstr "一组高大的竹树。"

#. This is a description for an object titled: Cattails (Dense)
#. This is a description for an object titled: Cattails (Light)
#. This is a description for an object titled: Cattails (Medium)
msgid "A group tall wetland plants well-known for their brown catkins."
msgstr "一组高大的湿地植物，以其棕色柔荑花序而闻名。"

#. This is a description for an object titled: Lavish Landing
msgid "A home so ornate that it has its own breed of palm trees."
msgstr "一个华丽到有自己品种的棕榈树的住宅。"

#. This is a description for an object titled: Juterbog Purple House
msgid "A house like this will stand out in any neighborhood."
msgstr "这样的房子在任何街区都会很显眼。"

#. This is a description for an object titled: Cathedrale
msgid ""
"A huge building that is hundreds of years old. These can be found all around "
"Europe."
msgstr "一座有数百年历史的巨大建筑。这些可以在欧洲各地找到。"

#. This is a description for an object titled: Vilnius Municipality Building
msgid "A huge glass tower located in the capital city of Lithuania."
msgstr "一座巨大的玻璃塔，位于立陶宛首都。"

#. This is a description for an object titled: Huggings Building
msgid ""
"A huge office building built in John D. Huggings name. He'd be very proud."
msgstr "一座以约翰-D-哈金斯的名字建造的巨大的办公大楼。他一定会非常自豪。"

#. This is a description for an object titled: Sports Stadium
msgid ""
"A huge stadium that is used for professional soccer matches. This particular "
"building is the Stade Oceane, which is located in Le Havre, France."
msgstr "一个巨大的体育场，用于职业足球比赛。这个特殊的建筑是位于法国勒阿弗尔的海洋体育场。"

#. This is a description for an object titled: Big Complex
msgid "A huge, low-cost apartment complex."
msgstr "一个巨大的、低成本的公寓楼。"

#. This is a description for an object titled: Hayloft
msgid "A large building made to store hay for livestock."
msgstr "一座大建筑，用来储存牲畜的干草。"

#. This is a description for an object titled: Mosque
msgid "A large building where Muslims gather to celebrate their religion."
msgstr "一座大型建筑，穆斯林聚集在这里庆祝他们的宗教。"

#. This is a description for an object titled: Glass Citadel
msgid "A large glass building that towers over the local landscape."
msgstr "一座耸立在当地景观之上的大型玻璃建筑。"

#. This is a description for an object titled: Boise Shopping Mall
msgid ""
"A large mall that is open 24/7. Its grandeur attracts people from all around "
"the country."
msgstr "一个24小时开放的大型商场。它的宏伟壮观吸引了来自全国各地的人们。"

#. This is a description for an object titled: Community Tower
msgid ""
"A large multi-story shopping mall with large windows. Urban legends say it "
"was built by hand by the members of a distant community."
msgstr "一个带有大窗户的大型多层购物中心。都市传说说它是由遥远社区的成员手工建造的。"

#. This is a description for an object titled: Jim's Snail Shop
msgid "A large pet store that sells pet snails."
msgstr "一家出售宠物蜗牛的大型宠物店。"

#. This is a description for an object titled: Radio Tower
#. This is a description for an object titled: Coal Pile
msgid ""
"A large pile of coal. The dust coming from these piles can pose a risk to "
"the local area."
msgstr "一大堆的煤。从这些煤堆里出来的粉尘会对当地造成危险。"

#. This is a description for an object titled: Plaza Park
msgid "A large plaza with a pool of water in the middle."
msgstr "一个大广场，中间有一池水。"

#. This is a description for an object titled: Hanhwa Tooza
msgid "A large tower dedicated to inventing products of the future."
msgstr "一座专门用于发明未来产品的大塔。"

#. This is a description for an object titled: Flowers (Dense)
#. This is a description for an object titled: Flowers (Light)
#. This is a description for an object titled: Flowers (Medium)
msgid "A lovely flower patch that blooms in all colors."
msgstr "一片可爱的花地，盛开着各种颜色的花朵。"

#. This is a description for an object titled: Clearview
msgid "A massive building with many stores, offices, and event spaces."
msgstr "一座有许多商店、办公室和活动场所的庞大建筑。"

#. This is a description for an object titled: Le Havre Block
msgid "A modern building from a dense urban region of France."
msgstr "一座来自法国密集城市地区的现代建筑。"

#. This is a description for an object titled: Maromme High-Rise
msgid ""
"A modern structure with an elegant paintjob. It looks stunning when the sun "
"is rising."
msgstr "一个现代化的结构，有着优雅的涂装。当太阳升起时，它看起来很迷人。"

#. This is a description for an object titled: Silver Villa
msgid "A modern-looking home that is large enough for a small family."
msgstr "一个现代风格的房子，足以容纳一个小家庭。"

#. This is a description for an object titled: Alley Road
msgid "A narrow road that is commonly used in crammed areas between buildings."
msgstr "一条狭窄的道路，通常用于建筑物之间的拥挤区域。"

#. This is a description for an object titled: Big Depolluter
msgid "A new factory that was once a depolluter building."
msgstr "一个新工厂，曾经是一个净化器建筑。"

#. This is a description for an object titled: Grand Est Building
msgid "A nice building from the Grand Est region of France."
msgstr "法国大东地区的一座漂亮的建筑。"

#. This is a description for an object titled: Mannevillette Manor
msgid "A nice home that originates from France."
msgstr "一个源自法国的美好家园。"

#. This is a description for an object titled: Rainer Residence
msgid "A nice house from the Mount Rainer region of Washington, USA."
msgstr "来自美国华盛顿雷纳山地区的一栋漂亮的房子。"

#. This is a description for an object titled: The Brick Block
msgid ""
"A nice multi-floor cafe. I've heard they have a good breakfast menu here."
msgstr "一家不错的多楼层咖啡馆。我听说他们这里的早餐菜单不错。"

#. This is a description for an object titled: Crossroads Park
msgid "A nice park that can be used as a good centerpiece."
msgstr "一个不错的公园，可以作为一个好的中心点。"

#. This is a description for an object titled: Paved Road
msgid "A nice paved road that is perfect for city streets."
msgstr "一条漂亮的铺装道路，非常适合城市街道。"

#. This is a description for an object titled: Swimming Pool
msgid ""
"A nice public pool that is a great way to stay cool and keep your citizens "
"happy."
msgstr "一个漂亮的公共游泳池，是保持凉爽和让您的市民开心的好方法。"

#. This is a description for an object titled: Creme-Oran Tower
msgid "A nice residential building donned with white and orange concrete."
msgstr "一座用白色和橙色混凝土装饰的漂亮住宅楼。"

#. This is a description for an object titled: Cytopia House
msgid ""
"A nice reward for your city-building efforts, although it might make your "
"citizens question if they're in a simulation."
msgstr "这是对你的城市建设努力的一个很好的奖励，尽管它可能会让你的市民质疑他们是否在一个模拟的环境中。"

#. This is a description for an object titled: Siauliai Shack
msgid "A not-so-humble name for such a nice house."
msgstr "对于这么好的房子来说，这是一个不那么谦虚的名字。"

#. This is a description for an object titled: Alexandria Shops
msgid ""
"A pair of brick buildings from Minnesota. Naturally, they sell snow shovels "
"and winter coats."
msgstr "一对来自明尼苏达州的砖砌建筑。自然，他们出售雪铲和冬衣。"

#. This is a description for an object titled: Double Dwellings
msgid "A pair of small houses that share a backyard."
msgstr "一对小房子，共用一个后院。"

#. This is a description for an object titled: Framed Concrete
msgid "A patch of black concrete with a nice border."
msgstr "一块带有漂亮边框的黑色混凝土。"

#. This is a description for an object titled: Picnic Pavilion
msgid "A picnic pavilion is a great place for your citizens to eat lunch."
msgstr "一个野餐亭是你的公民吃午餐的好地方。"

#. This is a description for an object titled: Granite Rocks
msgid "A pile of rocks commonly found in grasslands and forests."
msgstr "草原和森林中常见的一堆石头。"

#. This is a description for an object titled: Dumortierite Rocks
msgid "A pile of rocks commonly found in snowy areas. "
msgstr "在雪地上常见的一堆石头。 "

#. This is a description for an object titled: Diamond Ore
msgid ""
"A pile of rocks containing diamond ore. Very rare, especially because "
"diamonds normally don't appear above ground."
msgstr "一堆含有钻石矿石的岩石。非常罕见，特别是因为钻石通常不会出现在地面上。"

#. This is a description for an object titled: Gold Ore
msgid "A pile of rocks containing gold ore."
msgstr "一堆含有金矿的岩石。"

#. This is a description for an object titled: Limestone Rocks
msgid "A pile of rocks that are commonly found jutting out of the water."
msgstr "一堆常见的凸出水面的岩石。"

#. This is a description for an object titled: Sandstone Rocks
msgid "A pile of sandstone rocks commonly found in deserts."
msgstr "一堆常见于沙漠中的砂岩。"

#. This is a description for an object titled: Scandic Office
msgid "A plain brown office building with a few tree out front."
msgstr "一座普通的棕色办公楼，门外有几棵树。"

#. This is a description for an object titled: Poplars (Dense)
#. This is a description for an object titled: Poplars (Light)
#. This is a description for an object titled: Poplars (Medium)
msgid "A poplar tree"
msgstr "一棵杨树"

#. This is a description for an object titled: Veules-les-Roses Cottage
msgid ""
"A posh building made of old bricks. It has many beautiful windows for its "
"residents to see out of."
msgstr "一座由旧砖砌成的豪华建筑。它有许多美丽的窗户，让居民看到外面。"

#. This is a description for an object titled: Bob's House
msgid "A quant home with one bedroom and a small sunroom."
msgstr "一间带一间卧室和一间小日光浴室的量化住宅。"

#. This is a description for an object titled: Tacoma Hotel
msgid "A rather plain hotel with rather average service."
msgstr "一个相当普通的酒店，服务相当一般。"

#. This is a description for an object titled: Smooth Stone
msgid "A refined version of the stone tiles you can find around the world."
msgstr "你可以在世界各地找到的石砖的精致版本。"

#. This is a description for an object titled: Hong Kong Highrise
msgid ""
"A relatively-small tower from oen of the dense urban areas of Hong Kong."
msgstr "一座相对较小的塔楼，来自香港密集的市区。"

#. This is a description for an object titled: Tents
msgid ""
"A relaxing vacation in the wildness is a great way to escape from modern "
"life."
msgstr "在野外放松度假是逃离现代生活的好方法。"

#. This is a description for an object titled: Granite
msgid "A rough type of stone that is great for decorating with."
msgstr "一种粗糙的石头，非常适合用来装饰。"

#. This is a description for an object titled: Rural French Road fresh
msgid "A rural road from france with fresh asphalt."
msgstr "一条来自法国的乡村公路，铺着新鲜的沥青。"

#. This is a description for an object titled: Rural French Road
msgid "A rural road from france with worn asphalt."
msgstr "一条来自法国的农村公路，沥青已经磨损。"

#. This is a description for an object titled: Rural French Road lined
msgid "A rural road from france with worn asphalth a straight line."
msgstr "一条来自法国的乡村公路，沥青路面磨损成一条直线。"

#. This is a description for an object titled: L Shops
msgid "A series of shops adorned by a street full of lamps."
msgstr "一系列的商店被满街的灯饰装饰着。"

#. This is a description for an object titled: Main Street Market
msgid "A series of shops located in the middle of a small town"
msgstr "位于一个小镇中央的一系列商店"

#. This is a description for an object titled: Stone Bricks
msgid "A series of stone bricks that have been placed on the ground."
msgstr "一系列放置在地上的石砖。"

#. This is a description for an object titled: Rue Jacques Huet
msgid "A series of stores from France."
msgstr "一系列来自法国的商店。"

#. This is a description for an object titled: Anicro Home
msgid "A simple house for a new island mayor."
msgstr "给新岛市长的简单房子。"

#. This is a description for an object titled: Highway Walls
msgid "A sloped wall that is commonly used in sunken highway systems."
msgstr "通常用于下沉式公路系统的倾斜墙。"

#. This is a description for an object titled: Humble Gray Home
msgid ""
"A small Scandinavian house. It is a lot less interesting than its colorful "
"cousin."
msgstr "斯堪的纳维亚小房子。它远没有它色彩缤纷的表亲那么有趣。"

#. This is a description for an object titled: Green-Laced Apartments
msgid "A small apartment building with cheap rooms for rent."
msgstr "一栋小公寓楼，有便宜的房间出租。"

#. This is a description for an object titled: Pond
msgid "A small body of water surrounded by cattails and wild rice."
msgstr "一个被香蒲和野稻包围的小水体。"

#. This is a description for an object titled: Small Military Facility
msgid "A small building dedicated to industrial testing for the military."
msgstr "一座专门为军队进行工业测试的小楼。"

#. This is a description for an object titled: Compact FastShop
msgid ""
"A small convenience store that stocks a wide range of everyday items. Their "
"larger variants are normally found in cities."
msgstr "一家小型便利店，备有各种日常用品。它们较大的变种通常出现在城市中。"

#. This is a description for an object titled: Boxy House
msgid "A small four-bedroom house with a flat roof."
msgstr "一座有四间卧室的小房子，屋顶是平的。"

#. This is a description for an object titled: Snails Incorporated
msgid "A small game company that makes platformers and shoot-em-ups."
msgstr "一家制作平台游戏和射击游戏的小型游戏公司。"

#. This is a description for an object titled: Tacoma Residence
msgid "A small home from the suburban United States."
msgstr "一个来自美国郊区的小房子。"

#. This is a description for an object titled: Anicro Abode
msgid "A small house from an island far, far away."
msgstr "一座来自很远很远的岛屿的小房子。"

#. This is a description for an object titled: Small Shack
msgid "A small house that can only accommodate a few people."
msgstr "一个只能容纳几个人的小房子。"

#. This is a description for an object titled: Brown Abode
msgid "A small house with a two-floor garage."
msgstr "一栋有两层车库的小房子。"

#. This is a description for an object titled: Lantern
msgid "A small lantern that can be used to decorate your cities."
msgstr "一个小灯笼，可以用来装饰你的城市。"

#. This is a description for an object titled: Small Office Building
msgid ""
"A small office building with a nice sidewalk and a unique blue entrance."
msgstr "一座小办公楼，有一条漂亮的人行道和一个独特的蓝色入口。"

#. This is a description for an object titled: Small Shantytown
msgid "A small piece of land where impoverished people reside."
msgstr "贫民居住的一小块土地。"

#. This is a description for an object titled: Oasis
msgid ""
"A small pond that can be found rarely in deserts. Fortunately, this one "
"isn't a mirage."
msgstr "一个在沙漠中很少能找到的小池塘。幸运的是，这个并不是海市蜃楼。"

#. This is a description for an object titled: Small Storage Shed
msgid "A small shed used by nearby factories as a way to store things."
msgstr "附近工厂用来存放东西的小棚子。"

#. This is a description for an object titled: Bike Shop
msgid "A small shop that sells bikes."
msgstr "一家卖自行车的小商店。"

#. This is a description for an object titled: JoJo Mart
msgid "A small store that sells food, medicine, and clothes."
msgstr "一家卖食品、药品和衣服的小商店。"

#. This is a description for an object titled: Thirft-4-Dayz
msgid "A small thirft shop whose owners live on the second floor."
msgstr "一家小旧货店，店主住在二楼。"

#. This is a description for an object titled: Small Waiting Platform
msgid ""
"A small train platform that has a small structure on it.  People can wait "
"here until the train comes, although there isnt much room inside."
msgstr "一个小火车平台，上面有一个小结构。人们可以在这里等火车来，虽然里面的空间不大。"

#. This is a description for an object titled: Wooden Sign
msgid ""
"A small wooden sign that can be used to decorate a town.  It doesn't "
"actually say anything though..."
msgstr "一个可以用来装饰城镇的小木牌。虽然它实际上并没有说什么......"

#. This is a description for an object titled: Beach Sandstone
#, fuzzy
msgid "A smoothened tile made out of beach sand."
msgstr "用沙滩上的沙子制成的光滑的瓷砖。"

#. This is a description for an object titled: Black Sandstone
#, fuzzy
msgid "A smoothened tile made out of black sand."
msgstr "由黑沙制成的光滑瓷砖。"

#. This is a description for an object titled: Desert Sandstone
#, fuzzy
msgid "A smoothened tile made out of desert sand."
msgstr "用沙漠中的沙子制成的光滑的瓷砖。"

#. This is a description for an object titled: Red Sandstone
#, fuzzy
msgid "A smoothened tile made out of red sand."
msgstr "由红沙制成的光滑瓷砖。"

#. This is a description for an object titled: Borg's Burgers
msgid ""
"A somewhat large fast food restaurant known for cheap food and questionable "
"quality."
msgstr "一家有点大的快餐店，以食物便宜和质量有问题而闻名。"

#. This is a description for an object titled: Country Road
msgid ""
"A somewhat-cheap road that is commonly found in the countryside. It lacks a "
"proper sidewalk though."
msgstr "一条在乡下常见的有点廉价的道路。不过它缺乏适当的人行道。"

#. This is a description for an object titled: Trailer Park
msgid "A somewhat-large plot of land that is the home to many trailer houses."
msgstr "一块有点大的土地，是许多拖车屋的家。"

#. This is a description for an object titled: Pretty Concrete
msgid "A square of decorative concrete adorned with a fancy pattern."
msgstr "一块方形的装饰混凝土，上面装饰有花纹。"

#. This is a description for an object titled: Classic Red Barn
msgid "A stereotypical red barn."
msgstr "一个典型的红色谷仓。"

#. This is a description for an object titled: Phone Shop
#, fuzzy
#| msgid "A shop that sells phones. It has the new CyPhone X"
msgid "A store that sells phones. It even has the new CyPhone X"
msgstr "一个手机店。店里有新的CyPhone X"

#. This is a description for an object titled: Perpignan Residence
msgid "A tall building from Perpignan, France."
msgstr "一座来自法国佩皮尼昂的高楼。"

#. This is a description for an object titled: Glass Tower
#, fuzzy
msgid ""
"A tall glass skyscraper that fears the day a stone-throwing competition is "
"held in town."
msgstr "一座高大的玻璃摩天大楼，在镇上举行投掷石块比赛的日子里，让人感到恐惧。"

#. This is a description for an object titled: Light Pole
msgid "A tall light pole that can be used to decorate a town."
msgstr "一根高大的灯杆，可以用来装饰一个城镇。"

#. This is a description for an object titled: Sandstone Tower
msgid "A tall sandstone building plastered with ads."
msgstr "一座高大的砂岩建筑上贴满了广告。"

#. This is a description for an object titled: Fancy White House
#, fuzzy
msgid "A tall white home with an orange accent."
msgstr "一个高大的白色房子，有一个橙色的点缀。"

#. This is a description for an object titled: Anicro Camp
#, fuzzy
msgid "A temporary shelter commonly used on faraway islands."
msgstr "在遥远的岛屿上常用的一种临时住所。"

#. This is a description for an object titled: Cafe Apartment
msgid ""
"A three-story apartment building with a cafe at the bottom. However, the "
"noise from the restaurant below has driven out all the residents."
msgstr "一栋三层公寓楼，底部有一间咖啡馆。然而，下面餐厅的噪音已经把所有居民都赶了出去。"

#. This is a description for an object titled: Bench Platform
msgid "A train platform with a couple of benches and a trash can."
msgstr "一个有几个长凳和一个垃圾桶的火车月台。"

#. This is a description for an object titled: Sign Platform
msgid "A train platform with a large sign on it."
msgstr "一个火车站台，上面有一个大牌子。"

#. This is a description for an object titled: Tutor's Home
#, fuzzy
msgid "A tutor from a local school lives here with her family."
msgstr "当地学校的一名辅导员和她的家人住在这里。"

#. This is a description for an object titled: Crossview Mall
msgid "A two-story shopping mall with windows on all sides."
msgstr "一个两层楼的购物中心，四面都是窗户。"

#. This is a description for an object titled: Favela
msgid "A type of low-income housing from Brazil."
msgstr "一种来自巴西的低收入住房。"

#. This is a description for an object titled: Multi-Floor Strip Mall
#, fuzzy
msgid "A variety of services and goods are provided here."
msgstr "这里提供各种服务和商品。"

#. This is a description for an object titled: Tour StSever Tower
msgid "A very fancy shopping mall with hundreds of stores."
msgstr "一个非常高档的购物中心，拥有数百家商店。"

#. This is a description for an object titled: Sunken Ship
msgid ""
"A very old ship that crashed here long ago. Its origin is unkown, but I "
"think it's safe to say what happened to its crew."
msgstr "一艘非常古老的船，很久以前在这里坠毁。它的起源不详，但我认为可以说它的船员发生了什么事。"

#. This is a description for an object titled: Small Suburb
msgid "A very small family lives here."
msgstr "一个非常小的家庭住在这里。"

#. This is a description for an object titled: Nasus Building
msgid "A white building with asymmetrical architecture."
msgstr "一座白色的建筑，不对称的建筑。"

#. This is a description for an object titled: Basic Mansion
msgid ""
"A white mansion with a fancy porch. It's pretty average, relatively speaking."
msgstr "一座白色豪宅，有一个华丽的门廊。相对而言，这很普通。"

#. This is a description for an object titled: Wild Wheat (Dense)
#. This is a description for an object titled: Wild Wheat (Light)
#. This is a description for an object titled: Wild Wheat (Medium)
#, fuzzy
msgid ""
"A wild varient of domesticated wheat grass. Wild wheat can be found growing "
"in prairies and fields, although it generally yields less than its "
"domesticated cousin."
msgstr "驯化的小麦草的一个野生变种。可以发现野生小麦生长在草原和田野上，尽管它的产量通常低于其驯化的表弟。"

#. This is a description for an object titled: Little L House
msgid "A wood house with a tiny porch in the middle."
msgstr "一座木头房子，中间有一个小门廊。"

#. This is a title for an object with the description: These structures are usually found deep in the woods. No one knows who built them, but it's obvious that they aren't around anymore.
#, fuzzy
#| msgid "Industrial Building"
msgid "Abandoned Buildings"
msgstr "产业建筑"

#. This is a description for an object titled: Simone's Car Emporium
#, fuzzy
msgid "After they repaired their window, business has been booming."
msgstr "他们修好窗户后，生意兴隆。"

#. This is a title for an object with the description: A pair of brick buildings from Minnesota. Naturally, they sell snow shovels and winter coats.
msgid "Alexandria Shops"
msgstr "亚历山大商店"

#. This is a title for an object with the description: A narrow road that is commonly used in crammed areas between buildings.
#, fuzzy
#| msgid "Paved Road"
msgid "Alley Road"
msgstr "泊油路"

#. This is a description for an object titled: Random Trading Co.
msgid "Almost everything you can imagine can be bought here in bulk."
msgstr "几乎所有你能想象到的东西都可以在这里批量购买。"

#. This is a description for an object titled: Classical Casino
msgid ""
"Although the outside looks posh, the inside is just like any other casino."
msgstr "虽然外面看起来很豪华，但里面就像其他赌场一样。"

#. This is a description for an object titled: Mini Borg's Burgers
msgid ""
"Although they can only serve a handful of people at a time, these small "
"restaurants are very popular in rural communities for their cheap prices."
msgstr "虽然他们每次只能为少数人服务，但这些小餐馆因其价格便宜而在农村社区非常受欢迎。"

#. This is a description for an object titled: Samson's HQ
#, fuzzy
msgid ""
"An absolutely massive building that helps manage a large tech company. They "
"employ marketers, engineers, CEOs, and more."
msgstr "一座绝对庞大的建筑，帮助管理一家大型科技公司。他们雇用营销人员、工程师、首席执行官等等。"

#. This is a description for an object titled: Old Power Plant
msgid ""
"An ancient coal power plant that has been turned into a factory. Its safety "
"regulations are just as outdated as the building itself."
msgstr "一座古老的燃煤电厂，已经变成了工厂。它的安全规定与建筑物本身一样过时。"

#. This is a description for an object titled: Apartment Building
#, fuzzy
msgid "An apartment building from Montreal , Quebec"
msgstr "魁北克蒙特利尔的一栋公寓楼"

#. This is a description for an object titled: Vancouver Heights
#, fuzzy
msgid "An apartment building from Vancouver, Canada"
msgstr "加拿大温哥华的一栋公寓楼"

#. This is a description for an object titled: Classic White House
msgid "An average-looking white house."
msgstr "一个普通的白色房子。"

#. This is a description for an object titled: Maison Moderne
msgid "An expensive cube-shaped apartment complex."
msgstr "一个昂贵的立方体形状的公寓楼。"

#. This is a description for an object titled: Lillebonne Residence
msgid "An expensive house with a nice front yard."
msgstr "一个昂贵的房子，有一个漂亮的前院。"

#. This is a description for an object titled: Le Caire Condominium Ultra
#, fuzzy
msgid "An extra-fancy version of the original Le Caire Condominium."
msgstr "原有的勒凯尔公寓的一个额外花哨的版本。"

#. This is a description for an object titled: Crystal Ore
msgid ""
"An incredibly rare and valuable ore that is only found in the crystal jungle."
msgstr "一种只有在水晶丛林中才能发现的极其稀有和珍贵的矿石。"

#. This is a description for an object titled: Phelps Co.
msgid "An office building that specializes in water-based technology."
msgstr "一座专门从事水基技术的办公大楼。"

#. This is a description for an object titled: Lillebonne Brick House
msgid "An old and expensive property from France."
msgstr "一个来自法国的古老而昂贵的财产。"

#. This is a description for an object titled: SF Building
msgid ""
"An old apartment building topped with a water tower and some advertisements."
msgstr "一座旧公寓楼，上面有一座水塔和一些广告。"

#. This is a description for an object titled: Old Desert Church
msgid "An old building that has been converted into a house."
msgstr "一座已被改造成房屋的旧建筑。"

#. This is a description for an object titled: Clock Store
msgid "An old clock store that sells and repairs clocks."
msgstr "一家销售和维修钟表的旧钟表店。"

#. This is a description for an object titled: Day Care Center
msgid "An old day care that has since become someone's home."
msgstr "一个旧的日托所，后来变成了某人的家。"

#. This is a description for an object titled: Dirt Road
msgid ""
"An old dirt road that doesn't require much maintenance.  Not recommended for "
"busy roadways."
msgstr "一条不需要太多维护的旧土路。不推荐用于繁忙的道路。"

#. This is a description for an object titled: Vichy Hotel
msgid "An old hotel with a waiting area on the ground floor."
msgstr "一个古老的酒店，底层有一个等候区。"

#. This is a description for an object titled: Middle Age Lodging
msgid "An old house that has been refurbished for modern homeowners."
msgstr "一座为现代房主翻修过的老房子。"

#. This is a description for an object titled: Ferman's Manor
msgid "An old mansion that has become slighty overgrown."
msgstr "一座古老的豪宅，已经变得略微杂草丛生。"

#. This is a description for an object titled: Phone Booth
msgid "An old phone booth that can be used to decorate your cities."
msgstr "一个旧电话亭，可以用来装饰你的城市。"

#. This is a description for an object titled: Rusty Cars
msgid "An old piece of junk that was left here years ago."
msgstr "一件多年前留在这里的旧垃圾。"

#. This is a description for an object titled: Run-Down Skinny Shop
msgid "An old post office that has been repurposed as an antique store."
msgstr "一个旧邮局，已被改作古董店。"

#. This is a description for an object titled: Old Power Plant
msgid "An old power plant that was converted into a shirt factory."
msgstr "一座旧发电厂，被改建成了衬衫厂。"

#. This is a description for an object titled: Wooden Ship
msgid "An old sailboat that was recently renovated."
msgstr "一艘最近翻新过的旧帆船。"

#. This is a description for an object titled: Bellevue Heights
#, fuzzy
msgid "An ordinary skyscraper from Washington, USA."
msgstr "一座来自美国华盛顿的普通摩天大楼。"

#. This is a description for an object titled: Veinna Hotel
#, fuzzy
msgid ""
"An overwhelming number of reviews say this hotel is \"nice,\" but the owners "
"are unsure why."
msgstr "绝大多数评论都说这家酒店 \"不错\"，但业主不清楚原因。"

#. This is a description for an object titled: Short Skyscraper
msgid "An ugly tower that is begging to be demolished."
msgstr "一座丑陋的塔，正在乞求被拆毁。"

#. This is a title for an object with the description: A small house from an island far, far away.
#, fuzzy
msgid "Anicro Abode"
msgstr "无微不至的居所"

#. This is a title for an object with the description: A temporary shelter commonly used on faraway islands.
#, fuzzy
msgid "Anicro Camp"
msgstr "安微营"

#. This is a title for an object with the description: A simple house for a new island mayor.
#. This is a title for an object with the description: It's not very large, but it's perfect for a quant village.
#, fuzzy
msgid "Anicro Home"
msgstr "阿尼奇罗之家"

#. This is a title for an object with the description: An apartment building from Montreal , Quebec
#, fuzzy
#| msgid "Appartment Building"
msgid "Apartment Building"
msgstr "公寓住宅建筑"

#. This is a title for an object with the description: This small apartment building is home to a small shop on the ground floor. 
#, fuzzy
#| msgid "Appartment"
msgid "Apartment Shop"
msgstr "公寓住宅"

#. This is a description for an object titled: Highway Road
msgid ""
"Aroad where cars can travely very fast! However, it comes with much higher "
"maintenance costs than other road types."
msgstr "汽车可以快速行驶的道路！但是，与其他道路类型相比，它的维护成本要高得多。"

#. This is a title for an object with the description: Despite the name, this is actually a family-friendly restaurant. The interior is future-themed and the kids love it.
#, fuzzy
msgid "Austral Club"
msgstr "澳大利亚俱乐部"

#. This is a title for an object with the description: A fine institution for all your banking needs. They also have a great view of the roadway.
#, fuzzy
#| msgid "Industrial"
msgid "Austral One"
msgstr "产业"

#. This is a title for an object with the description: A group of tall bamboo trees.
#, fuzzy
msgid "Bamboo (Dense)"
msgstr "竹子（密集）"

#. This is a title for an object with the description: A group of tall bamboo plants.
#, fuzzy
msgid "Bamboo (Light)"
msgstr "竹（轻）"

#. This is a title for an object with the description: A group of tall bamboo plants.
#, fuzzy
msgid "Bamboo (Medium)"
msgstr "竹子（中）"

#. This is a title for an object with the description: The 018's even smaller counterpart.
#, fuzzy
msgid "Barentin 006"
msgstr "巴伦丁 006"

#. This is a title for an object with the description: The 018's smaller counterpart.
#, fuzzy
msgid "Barentin 010"
msgstr "巴伦丁 010"

#. This is a title for an object with the description: It's pristine white walls are hard to come by in polluted cityscapes. The extra zero in its name hints at something even taller...
#, fuzzy
msgid "Barentin 018"
msgstr "巴伦丁 018"

#. This is a title for an object with the description: Terrain basalt tiles
msgid "Basalt"
msgstr "玄武岩"

#. This is a title for an object with the description: Batter up!
msgid "Baseball Field"
msgstr "棒球场"

#. This is a title for an object with the description: A common type of house in lakeside or forest areas.
msgid "Basic Log Cabin"
msgstr "基本小木屋"

#. This is a title for an object with the description: A white mansion with a fancy porch. It's pretty average, relatively speaking.
#, fuzzy
msgid "Basic Mansion"
msgstr "基本大厦"

#. This is a description for an object titled: Baseball Field
msgid "Batter up!"
msgstr "加油！"

#. This is a title for an object with the description: Terrain beach tiles
#, fuzzy
msgid "Beach Sand"
msgstr "海滩沙子"

#. This is a title for an object with the description: A smoothened tile made out of beach sand.
msgid "Beach Sandstone"
msgstr "海滩砂岩"

#. This is a title for an object with the description: There is not a single bell within this entire building.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Bell Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: An ordinary skyscraper from Washington, USA.
msgid "Bellevue Heights"
msgstr "贝尔维尤高地"

#. This is a title for an object with the description: This huge estate has a patio and a large pool.
msgid "Bellevue Mansion"
msgstr "贝尔维尤大厦"

#. This is a title for an object with the description: A train platform with a couple of benches and a trash can.
msgid "Bench Platform"
msgstr "长椅平台"

#. This is a title for an object with the description: A few benches that offer a place for your civilians to sit.
msgid "Benches"
msgstr "长椅"

#. This is a title for an object with the description: A bush with delicious red berries.
msgid "Berry Bushes (Dense)"
msgstr "浆果丛（密集）"

#. This is a title for an object with the description: A bush with delicious red berries.
msgid "Berry Bushes (Light)"
msgstr "浆果丛（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A bush with delicious red berries.
msgid "Berry Bushes (Medium)"
msgstr "浆果丛（中）"

#. This is a title for an object with the description: This building has no affiliation with a certain orange bear. It does have a nice sunroom though.
msgid "Big Blue House"
msgstr "大蓝屋"

#. This is a title for an object with the description: A huge, low-cost apartment complex.
msgid "Big Complex"
msgstr "大型综合体"

#. This is a title for an object with the description: A new factory that was once a depolluter building.
msgid "Big Depolluter"
msgstr "大的污染清洁厂"

#. This is a title for an object with the description: This building can protect large towns from fires and other disasters.
#, fuzzy
#| msgid "Bois Guillaume Appartment"
msgid "Big Fire Department"
msgstr "波基澳木公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: This place stores goods for a local shipping company.
msgid "Big Warehouse"
msgstr "大仓库"

#. This is a title for an object with the description: A small shop that sells bikes.
msgid "Bike Shop"
msgstr "自行车商店"

#. This is a title for an object with the description: A group of birch trees.
#, fuzzy
msgid "Birch Trees (Dense)"
msgstr "桦树（密集）"

#. This is a title for an object with the description: A group of birch trees.
msgid "Birch Trees (Light)"
msgstr "桦树（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A group of birch trees.
msgid "Birch Trees (Medium)"
msgstr "桦树（中）"

#. This is a title for an object with the description: Old building
#, fuzzy
#| msgid "Big Building"
msgid "Black Box Building"
msgstr "大的建筑"

#. This is a title for an object with the description: Terrain Black Sand tiles
#, fuzzy
msgid "Black Sand"
msgstr "黑沙"

#. This is a title for an object with the description: A smoothened tile made out of black sand.
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Black Sandstone"
msgstr "地形网格"

#. This is a title for an object with the description: A blank train platform with nothing on it.
#, fuzzy
msgid "Blank Platform"
msgstr "空白平台"

#. This is a title for an object with the description: You shouldn't be seeing this...
#, fuzzy
#| msgid "Paved Road"
msgid "Blank Road"
msgstr "泊油路"

#. This is a title for an object with the description: You shouldn't be seeing this...
#, fuzzy
msgid "Blank Tile"
msgstr "空白瓷砖"

#. This is a title for an object with the description: Whose idea was it to put that big hole in the middle of the building? We could've fit more residents there!
#, fuzzy
#| msgid "Big Building"
msgid "Block Building"
msgstr "大的建筑"

#. This is a description for an object titled: Blvd Belges
msgid "Block of houses from the Boulevard des Belges, Rouen."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: They specialize in making plastic molds and industrial machinery.
msgid "Blue Roof Production Co."
msgstr "蓝顶制造公司"

#. This is a title for an object with the description: Terrain Blueprint
msgid "Blueprint"
msgstr "蓝图"

#. This is a title for an object with the description: Block of houses from the Boulevard des Belges, Rouen.
msgid "Blvd Belges"
msgstr "贝尔格斯大道"

#. This is a title for an object with the description: A quant home with one bedroom and a small sunroom.
#, fuzzy
msgid "Bob's House"
msgstr "鲍勃的房子"

#. This is a title for an object with the description: Why did the owner buy a building with the wrong name on the sign? No one knows...
msgid "Bob's Kebab House"
msgstr "鲍勃的烤肉串屋"

#. This is a title for an object with the description: Oddly enough, the owner of the restaurant is named John.
msgid "Bob's Kebabs"
msgstr "鲍勃的烤肉串"

#. This is a title for an object with the description: Posh apartments for incredibly rich people.
#, fuzzy
#| msgid "Bois Guillaume Appartment"
msgid "Bois Guillaume Apartments"
msgstr "波基澳木公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: A large mall that is open 24/7. Its grandeur attracts people from all around the country.
msgid "Boise Shopping Mall"
msgstr "博伊西购物广场"

#. This is a title for an object with the description: This fancy building has hedges and a small garage. 
msgid "Bolboc Manor"
msgstr "博尔博克庄园"

#. This is a title for an object with the description: Whatever died here must have been massive! Let's hope it doesn't have any descendants...
msgid "Bones"
msgstr "骨骼"

#. This is a title for an object with the description: The kind of road you'd see at an amusment park.
msgid "Bordered Asphalt Road"
msgstr "有边界的沥青路"

#. This is a title for an object with the description: The kind of path you'd see at an amusment park.
msgid "Bordered Concrete Path"
msgstr "有边界的混凝土路"

#. This is a title for an object with the description: A somewhat large fast food restaurant known for cheap food and questionable quality.
msgid "Borg's Burgers"
msgstr "博格的汉堡"

#. This is a title for an object with the description: A small four-bedroom house with a flat roof.
msgid "Boxy House"
msgstr "箱型屋"

#. This is a title for an object with the description: Cheap rooms in a classic-looking apartment building. It even has the clunky elevators we all know and love.
#, fuzzy
msgid "Brick Block Dwellings"
msgstr "砖块住宅"

#. This is a title for an object with the description: Ironically, this factory makes steel beams, not bricks.
#, fuzzy
#| msgid "Factory"
msgid "Brick Factory"
msgstr "工厂"

#. This is a title for an object with the description: This building has a nice garden in the back. The owners love growing roses every year.
#, fuzzy
#| msgid "Factory"
msgid "Brick Shack"
msgstr "工厂"

#. This is a title for an object with the description: This building used to be an industrial warehouse, but now it sells goods to the local neighborhood.
msgid "Brick Warehouse Shop"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Equiped with a fancy front lawn and a lavish brick exterior.
msgid "British Mansion"
msgstr "不列颠大厦"

#. This is a title for an object with the description: A small house with a two-floor garage.
msgid "Brown Abode"
msgstr ""

#. This is a UiElement with of the type: Text
msgid "BuildMenu Layout"
msgstr "构建画面布局"

#. This is a title for an object with the description: A group of burned trees.
msgid "Burned Trees (Dense)"
msgstr "烧毁的树木（密）"

#. This is a title for an object with the description: A group of burned trees.
msgid "Burned Trees (Light)"
msgstr "烧毁的树木（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A group of burned trees.
msgid "Burned Trees (Medium)"
msgstr "烧毁的树木（中）"

#. This is a title for an object with the description: Terrain burned tiles
msgid "Burned land"
msgstr "烧毁的土地"

#. This is a subCategory
msgid "Bushes"
msgstr "灌木丛"

#. This is a title for an object with the description: This place should have been condemned three decades ago...
#, fuzzy
#| msgid "Appartment Building"
msgid "Bygone Apartment Building"
msgstr "公寓住宅建筑"

#. This is a title for an object with the description: A group of prickly cacti.
msgid "Cacti (Dense)"
msgstr "仙人掌（密）"

#. This is a title for an object with the description: A group of prickly cacti.
msgid "Cacti (Light)"
msgstr "仙人掌（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A group of prickly cacti.
msgid "Cacti (Medium)"
msgstr "仙人掌（中）"

#. This is a title for an object with the description: A three-story apartment building with a cafe at the bottom. However, the noise from the restaurant below has driven out all the residents.
#, fuzzy
#| msgid "Appartment"
msgid "Cafe Apartment"
msgstr "公寓住宅"

#. This is a description for an object titled: The Red Block
msgid "Can you guess how this building got its name?"
msgstr "你能猜到这座建筑的名字是怎么来的吗？"

#. This is a UiElement with of the type: TextButton
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. This is a title for an object with the description: Their cars are fine, but it feels like their salesmen are holding you at gunpoint sometimes.
msgid "Car Dealership"
msgstr "汽车经销商"

#. This is a title for an object with the description: The fence has sustained some damage over the years. Unfortunately, the store was sold out of wooden fences, so they had to settle for sheet metal.
#, fuzzy
msgid "Casarm's Place"
msgstr "卡萨姆广场"

#. This is a title for an object with the description: Its pillars and railings reminded the architechs of a medieval fortress.
#, fuzzy
msgid "Castletop Living Spaces"
msgstr "卡斯特莱托普生活空间"

#. This is a title for an object with the description: A huge building that is hundreds of years old. These can be found all around Europe.
msgid "Cathedrale"
msgstr "大教堂"

#. This is a title for an object with the description: A group tall wetland plants well-known for their brown catkins.
msgid "Cattails (Dense)"
msgstr "香蒲（密）"

#. This is a title for an object with the description: A group tall wetland plants well-known for their brown catkins.
msgid "Cattails (Light)"
msgstr "香蒲（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A group tall wetland plants well-known for their brown catkins.
msgid "Cattails (Medium)"
msgstr "香蒲（中）"

#. This is a title for an object with the description: This place doesn't have an elevator, so its inhabitants are blessed with having to carry furniture up six flights of stairs.
#, fuzzy
msgid "Caveeverte Condos"
msgstr "卡维斯特公寓"

#. This is a title for an object with the description: Just an average house. Were you expecting something more?
msgid "Celularm's Abode"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of benches that surround a nice decorative object.
msgid "Centerpiece Park"
msgstr "中心公园"

#. This is a title for an object with the description: A giant fortress that was built in France during the 14th century. It was torn down by Louis XIII in the 17th century and rebuilt many decades later.
msgid "Chateau de Pierrefonds"
msgstr "皮埃尔丰城堡"

#. This is a description for an object titled: Concrete Accommodations
msgid "Cheap apartments for low-income workers."
msgstr "低收入工人的廉价公寓。"

#. This is a description for an object titled: Brick Block Dwellings
msgid ""
"Cheap rooms in a classic-looking apartment building. It even has the clunky "
"elevators we all know and love."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The building's unique wall pattern is what earned its title.
msgid "Checkerboard Property"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Various materials are stored here for nearby factories.
#, fuzzy
#| msgid "Chemical Plant"
msgid "Chemcial Storage"
msgstr "化工厂"

#. This is a title for an object with the description: Making chemicals for high school science experients since 1876!
msgid "Chemical Plant"
msgstr "化工厂"

#. This is a title for an object with the description: This large structure can serve as a center of commerce for large cities.
msgid "City Plaza Pillar"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A stereotypical red barn.
msgid "Classic Red Barn"
msgstr "经典红谷仓"

#. This is a title for an object with the description: An average-looking white house.
msgid "Classic White House"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Although the outside looks posh, the inside is just like any other casino.
#, fuzzy
msgid "Classical Casino"
msgstr "古典赌场"

#. This is a title for an object with the description: A massive building with many stores, offices, and event spaces.
msgid "Clearview"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An old clock store that sells and repairs clocks.
msgid "Clock Store"
msgstr "钟商店"

#. This is a title for an object with the description: This building's sole purpose is to crush coal ore into small chunks for naughty children during the holidays.
#, fuzzy
#| msgid "Factory"
msgid "Coal Factory"
msgstr "工厂"

#. This is a title for an object with the description: A large pile of coal. The dust coming from these piles can pose a risk to the local area.
msgid "Coal Pile"
msgstr "煤堆"

#. This is a title for an object with the description: Coal power plants are somewhat good at producing electricity, but they also produce a lot of pollution.
msgid "Coal Power Plant"
msgstr "煤电厂"

#. This is a description for an object titled: Coal Power Plant
msgid ""
"Coal power plants are somewhat good at producing electricity, but they also "
"produce a lot of pollution."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Scandinavians are well known for their colorful homes, and this building is no exception.
#, fuzzy
msgid "Colored Scandinavian House"
msgstr "彩色的斯堪的纳维亚房屋"

#. This is a category
msgid "Commercial"
msgstr "商业"

#. This is a title for an object with the description: Commercial Zone (dense).
#, fuzzy
#| msgid "A commercial center"
msgid "Commercial Zone (dense)"
msgstr "商业中心"

#. This is a description for an object titled: Commercial Zone (dense)
msgid "Commercial Zone (dense)."
msgstr "商业区（密）。"

#. This is a title for an object with the description: Commercial Zone (light).
#, fuzzy
#| msgid "Commercial"
msgid "Commercial Zone (light)"
msgstr "商业"

#. This is a description for an object titled: Commercial Zone (light)
msgid "Commercial Zone (light)."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Commercial Zone (medium).
msgid "Commercial Zone (medium)"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Commercial Zone (medium)
msgid "Commercial Zone (medium)."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A large multi-story shopping mall with large windows. Urban legends say it was built by hand by the members of a distant community.
msgid "Community Tower"
msgstr "公共塔楼"

#. This is a title for an object with the description: A small convenience store that stocks a wide range of everyday items. Their larger variants are normally found in cities.
#, fuzzy
#| msgid "CompactFast Shop"
msgid "Compact FastShop"
msgstr "CF卡商店"

#. This is a title for an object with the description: Cheap apartments for low-income workers.
#, fuzzy
#| msgid "TerrainDecoration"
msgid "Concrete Accommodations"
msgstr "地形装饰"

#. This is a title for an object with the description: A fine place for pedestrians to walk.
#, fuzzy
#| msgid "Concrete Tower"
msgid "Concrete Path"
msgstr "水泥塔楼"

#. This is a title for an object with the description: One of the fanciest way to get around town.
#, fuzzy
#| msgid "TerrainDecoration"
msgid "Concrete Tram Rails"
msgstr "地形装饰"

#. This is a description for an object titled: Sidewalk Concrete
msgid "Concrete like this can be found on roadsides all around the world."
msgstr "像这样的混凝土在世界各地的路边都可以找到。"

#. This is a UiElement with the ID: construction menu
#. This is a UiElement with the ID: roads menu
msgid "Construction"
msgstr "施工"

#. This is a title for an object with the description: It seems like the local harbor has had some of their freight stolen and placed onto this building.
#, fuzzy
msgid "Container House"
msgstr "集装箱房屋"

#. This is a description for an object titled: Japanese Hotel
msgid "Contrary to popular belief, these hotel rooms are normal-sized."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The roof makes the residents feel like they're living at a resort 24/7. 
#, fuzzy
#| msgid "big Appartments"
msgid "Corblo Apartments"
msgstr "大的公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: A somewhat-cheap road that is commonly found in the countryside. It lacks a proper sidewalk though.
msgid "Country Road"
msgstr "乡村路"

#. This is a description for an object titled: Ivybrick Solutions
msgid "Creative engineers and innovative problem-solving."
msgstr "富有创造力的工程师和创新的问题解决方案。"

#. This is a title for an object with the description: A nice residential building donned with white and orange concrete.
#, fuzzy
#| msgid "Concrete Tower"
msgid "Creme-Oran Tower"
msgstr "水泥塔楼"

#. This is a title for an object with the description: A nice park that can be used as a good centerpiece.
#, fuzzy
msgid "Crossroads Park"
msgstr "十字路口公园"

#. This is a title for an object with the description: A two-story shopping mall with windows on all sides.
#, fuzzy
msgid "Crossview Mall"
msgstr "交叉视图购物中心"

#. This is a title for an object with the description: An incredibly rare and valuable ore that is only found in the crystal jungle.
msgid "Crystal Ore"
msgstr "水晶矿石"

#. This is a title for an object with the description: A group of crystal trees.
msgid "Crystal Trees (Dense)"
msgstr "水晶树（密）"

#. This is a title for an object with the description: A group of crystal trees.
msgid "Crystal Trees (Light)"
msgstr "水晶树（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A group of crystal trees.
msgid "Crystal Trees (Medium)"
msgstr "水晶树（中）"

#. This is a description for an object titled: Machining Shop
msgid "Custom orders are made here for businesses and homes alike."
msgstr "这里为企业和家庭提供定制服务。"

#. This is a title for an object with the description: The cyan paint and large windows give this building a futuristic look.
#, fuzzy
#| msgid "big Appartments"
msgid "Cyber Apartments"
msgstr "大的公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: A group of cypress trees.
msgid "Cypress Trees (Dense)"
msgstr "柏树（密）"

#. This is a title for an object with the description: A group of cypress trees.
msgid "Cypress Trees (Light)"
msgstr "柏树（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A group of cypress trees.
msgid "Cypress Trees (Medium)"
msgstr "柏树（中）"

#. This is a title for an object with the description: A nice reward for your city-building efforts, although it might make your citizens question if they're in a simulation.
#, fuzzy
msgid "Cytopia House"
msgstr "Cytopia 之家"

#. This is a title for an object with the description: The coolest place to hang out in the modern era.
#, fuzzy
msgid "Da Club"
msgstr "大俱乐部"

#. This is a title for an object with the description: This place is home to many shops and services in addition to a great dance floor.
#, fuzzy
msgid "Dancing House of Prague"
msgstr "布拉格舞厅"

#. This is a title for an object with the description: This concrete is as dark as it is rough.
#, fuzzy
#| msgid "Concrete Tower"
msgid "Dark Concrete"
msgstr "水泥塔楼"

#. This is a title for an object with the description: An old day care that has since become someone's home.
msgid "Day Care Center"
msgstr "日托中心"

#. This is a UiElement with the ID: debug menu
#, fuzzy
#| msgid "Debug Menu"
msgid "Debug"
msgstr "调试画面"

#. This is a title for an object with the description: It's a wonder this building is still standing. It looks like it's been around for decades.
msgid "Decaying Hay Barn"
msgstr "腐烂的干草谷仓"

#. This is a category
msgid "Decoration"
msgstr "装饰"

#. This is a description for an object titled: Orange Mediterranean Home
msgid "Decorative vines seem to be very popular with this home owner."
msgstr "装饰性的藤蔓似乎很受这位房主的欢迎。"

#. This is a title for an object with the description: A big pile of snow.
#, fuzzy
msgid "Deep Snow"
msgstr "深雪"

#. This is a UiElement with the ID: button demolish
msgid "Demolish"
msgstr "拆"

#. This is a title for an object with the description: This building processes textiles into clothes for the people of the desert.
#, fuzzy
#| msgid "Factory"
msgid "Desert Factory"
msgstr "工厂"

#. This is a title for an object with the description: This desert house has a small pool on the roof. Its inhabitants live in constant fear of ceiling leaks.
#, fuzzy
#| msgid "House with swimming pool"
msgid "Desert House With Swimming Pool"
msgstr "带游泳池的房子"

#. This is a title for an object with the description: Terrain Desert tiles
#, fuzzy
#| msgid "Desert Building"
msgid "Desert Sand"
msgstr "沙漠建筑"

#. This is a title for an object with the description: A smoothened tile made out of desert sand.
msgid "Desert Sandstone"
msgstr "沙漠砂岩"

#. This is a description for an object titled: Trifecta Corner
msgid ""
"Despite how it may look, this building was designed to look this way. "
"Unfortunately, it is hard to appreciate its unique exterior from the ground."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Four-Way Medieval Abode
msgid "Despite its age, people still live here."
msgstr "尽管年代久远，人们仍然生活在这里。"

#. This is a description for an object titled: Montreal Special
msgid ""
"Despite looking somewhat-old, this building is equiped with everything a "
"modern person would need. It even has an elevator in the red tower."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Seattle Office Tower
msgid ""
"Despite the fancy exterior, the inside is filled with rows of bland cubicals."
msgstr "尽管外观花哨，但内部却充满了一排排平淡无奇的小隔间。"

#. This is a description for an object titled: Austral Club
msgid ""
"Despite the name, this is actually a family-friendly restaurant. The "
"interior is future-themed and the kids love it."
msgstr "尽管名字是这样，但这实际上是一家适合家庭的餐厅。室内是以未来为主题的，孩子们很喜欢。"

#. This is a title for an object with the description: A pile of rocks containing diamond ore. Very rare, especially because diamonds normally don't appear above ground.
msgid "Diamond Ore"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Selling North America's favorite cuisine for over 70 years!
msgid "Diggity Dog's"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Terrain Dirt tiles
#, fuzzy
#| msgid "Dirt Road"
msgid "Dirt"
msgstr "泥路"

#. This is a title for an object with the description: An old dirt road that doesn't require much maintenance.  Not recommended for busy roadways.
msgid "Dirt Road"
msgstr "泥路"

#. This is a description for an object titled: Triangle Abode
msgid "Do you think the number of residents is a coincidence?"
msgstr "你认为居民的数量是一个巧合吗？"

#. This is a title for an object with the description: A pair of small houses that share a backyard.
msgid "Double Dwellings"
msgstr "双人住宅"

#. This is a title for an object with the description: Twice as bright as the single light.
#, fuzzy
msgid "Double Light"
msgstr "双灯"

#. This is a title for an object with the description: One shop sells goldfish, while the other sells fishing equipment. The shops' owners love being passive-agressive to each other.
msgid "Dual Spanish Shops"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A brick building adorned with two smoke stacks.
msgid "Dual-Stack Factory"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A pile of rocks commonly found in snowy areas. 
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Dumortierite Rocks"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: The name of the owner and the shape of the house are completely unrelated.
#, fuzzy
msgid "Ell's Quarters"
msgstr "埃尔的宿舍"

#. This is a title for an object with the description: The house my be small, but the owners take pride in their perfect lawn.
msgid "Ely Estate"
msgstr "伊利庄园"

#. This is a category
#. This is a UiElement with the ID: emergency menu
msgid "Emergency"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: British Mansion
msgid "Equiped with a fancy front lawn and a lavish brick exterior."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Lizzie's Dream House
msgid ""
"Equiped with a hedge wall and a nice pool, this house is the perfect place "
"to live."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Just your average apartment building.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Etz-Balt Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: 
#, fuzzy
msgid "European Road"
msgstr "欧洲之路"

#. This is a description for an object titled: Ten Tower
msgid "Every room comes with a great view of the city."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Rick's Residential Rentals
msgid "Everyone pays Rick rent, but no one knows his last name..."
msgstr "每个人都付给瑞克租金，但没有人知道他姓什么……"

#. This is a title for an object with the description: This large building is owned by a worldwide news company. Some of their news segments are recorded inside.
#, fuzzy
#| msgid "Big Building"
msgid "FNC Building"
msgstr "大的建筑"

#. This is a title for an object with the description: This restaurant is from the heart of Paris. They serve only the fanciest foods.
#, fuzzy
msgid "Fancy French Restaurant"
msgstr "花式法国餐厅"

#. This is a title for an object with the description: A tall white home with an orange accent.
msgid "Fancy White House"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Ketsuy
msgid "Fancy apartments for rich people."
msgstr "有钱人的高级公寓。"

#. This is a category
msgid "Farm"
msgstr "农场"

#. This is a title for an object with the description: Farm Zone
#. This is a description for an object titled: Farm Zone
msgid "Farm Zone"
msgstr "农场区"

#. This is a title for an object with the description: A type of low-income housing from Brazil.
msgid "Favela"
msgstr "贫民窟"

#. This is a title for an object with the description: An old mansion that has become slighty overgrown.
msgid "Ferman's Manor"
msgstr "弗曼庄园"

#. This is a title for an object with the description: Ferns are green flowerless plants with divided leaves that tend to grow in damp, shady areas.
msgid "Ferns (Dense)"
msgstr "蕨类植物（密）"

#. This is a title for an object with the description: Ferns are green flowerless plants with divided leaves that tend to grow in damp, shady areas.
msgid "Ferns (Light)"
msgstr "蕨类植物（疏）"

#. This is a title for an object with the description: Ferns are green flowerless plants with divided leaves that tend to grow in damp, shady areas.
msgid "Ferns (Medium)"
msgstr "蕨类植物（中）"

#. This is a description for an object titled: Ferns (Dense)
#. This is a description for an object titled: Ferns (Light)
#. This is a description for an object titled: Ferns (Medium)
msgid ""
"Ferns are green flowerless plants with divided leaves that tend to grow in "
"damp, shady areas."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The fish they used to process here were so smelly that they built an extra room onto the house.
msgid "Fisherman's Home"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A big house for the Fitzgerald's big family.
msgid "Fitzgerald's House"
msgstr ""

#. This is a category
#. This is a subCategory
msgid "Flora"
msgstr "花草"

#. This is a title for an object with the description: A lovely flower patch that blooms in all colors.
msgid "Flowers (Dense)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A lovely flower patch that blooms in all colors.
msgid "Flowers (Light)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A lovely flower patch that blooms in all colors.
msgid "Flowers (Medium)"
msgstr "鲜花（中）"

#. This is a title for an object with the description: From an aerial view, the building looks similar to a bird.
msgid "Flying Colors"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Manaus Brown Building
msgid "For some reason, the building makes passersby hungry for ice cream..."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Pickleman's House
msgid ""
"For some reason, the owner has an obsession with pickled cucumbers. Legends "
"say that he turned himself into a pickle. It was the funniest thing I've "
"ever heard."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Terrain grass forest tiles
msgid "Forest Grass"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Despite its age, people still live here.
msgid "Four-Way Medieval Abode"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A patch of black concrete with a nice border.
msgid "Framed Concrete"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Flying Colors
msgid "From an aerial view, the building looks similar to a bird."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Tomorrowland Spire
msgid "From the ground level, this building looks like a beacon to heaven."
msgstr ""

#. This is a UiElement with of the type: Text
msgid "Fullscreen Mode"
msgstr "全屏"

#. This is a title for an object with the description: This building is famous for it's modern design. It stands out in the average city's skyline
msgid "Future Freespace"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The Creme-Oran Tower's older brother.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Gaillarda Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: Ironically, Cytopia is one of the few games that isn't sold here.
msgid "Game Shop"
msgstr "游戏商店"

#. This is a title for an object with the description: These legendary structures can only be found in remote parts of the world. They are sought after for their rich colors and beautiful gleam.
msgid "Giant Crystals"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The inhabitants feel a lot happier than the gloomy exterior would suggest.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Glascow Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: A large glass building that towers over the local landscape.
msgid "Glass Citadel"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A tall glass skyscraper that fears the day a stone-throwing competition is held in town.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Glass Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: A pile of rocks containing gold ore.
msgid "Gold Ore"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Those brown patches aren't dirt, its actually dead grass from the 8 months of winter the house must endure.
msgid "Golly Family's Home"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Stores a variety of grains and makes them into cereal and bread.
msgid "Grain Processing Plant"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The owner brags about the hedges and fences he had installed, but everyone knows he just hired a landscaper.
msgid "Grainval's Dwelling"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A nice building from the Grand Est region of France.
#, fuzzy
#| msgid "Industrial Building"
msgid "Grand Est Building"
msgstr "产业建筑"

#. This is a title for an object with the description: The old woman who lives here is very sweet and welcoming, earning her the nickname "Grandma" by the local community.
#, fuzzy
#| msgid "Small House"
msgid "Grandma's House"
msgstr "小的房子"

#. This is a title for an object with the description: A rough type of stone that is great for decorating with.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Granite"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: A pile of rocks commonly found in grasslands and forests.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Granite Rocks"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: A field of grapes that will be sent to a local winery when they are done growing.
msgid "Grape Fields"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Terrain grass tiles
msgid "Grass"
msgstr "草"

#. This is a title for an object with the description: Terrain Gravel tiles
msgid "Gravel"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Plaza
msgid ""
"Great for park centers or other areas where large groups of people gather."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: a green bush
msgid "Green Bushes (Dense)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: a green bush
msgid "Green Bushes (Light)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: a green bush
msgid "Green Bushes (Medium)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This building is used for storing farm equipment and supplies. Despite its cheap material, sheet metal is surprisingly durable.
msgid "Green Sheet Metal Barn"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A small apartment building with cheap rooms for rent.
#, fuzzy
#| msgid "Medium Appartments"
msgid "Green-Laced Apartments"
msgstr "中等公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: The name's a bit redundant, isn't it?
msgid "Greenhouse House"
msgstr ""

#. This is a category
msgid "Ground Decoration"
msgstr "地面装饰"

#. This is a title for an object with the description: This place produces concrete for construction projects around the city.
msgid "HDRN"
msgstr "HDRN"

#. This is a title for an object with the description: How do the residents get any privacy with all those big glass windows?
msgid "Hanhwa Heights"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A large tower dedicated to inventing products of the future.
msgid "Hanhwa Tooza"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A large building made to store hay for livestock.
msgid "Hayloft"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This small apartment complex has surpisingly large rooms.
msgid "Hazel Housing"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Many high-end electronic and clothing stores are located here.
msgid "Hexland Mall"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: It's small, but the interior is very beautiful. Every room is rainbow themed.
#, fuzzy
msgid "Hexlands Condo"
msgstr "赫克斯兰公寓"

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Commercial"
msgid "High Commercial"
msgstr "高级商业"

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Industrial"
msgid "High Industrial"
msgstr "高等工业"

#. This is a title for an object with the description: TODO DESC
msgid "High Quailutece Condos"
msgstr ""

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Residential"
msgid "High Residential"
msgstr "住宅"

#. This is a title for an object with the description: Aroad where cars can travely very fast! However, it comes with much higher maintenance costs than other road types.
#, fuzzy
msgid "Highway Road"
msgstr "公路"

#. This is a title for an object with the description: A sloped wall that is commonly used in sunken highway systems.
#, fuzzy
msgid "Highway Walls"
msgstr "公路墙"

#. This is a title for an object with the description: It looks like these are already decorated for the winter holidays.
#, fuzzy
#| msgid "Trees"
msgid "Holiday Trees"
msgstr "树"

#. This is a title for an object with the description: This water tower's unique shape makes it one of a kind! It can also provide enough water to satisfy a small town.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Hometown Water Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: A four-floor home from France's Normandy region.
#, fuzzy
msgid "Honfleur House"
msgstr "宏福楼"

#. This is a title for an object with the description: A relatively-small tower from oen of the dense urban areas of Hong Kong.
msgid "Hong Kong Highrise"
msgstr "香港高层"

#. This is a title for an object with the description: The wild stallions roam the Cytopian plains.
msgid "Horses"
msgstr "马"

#. This is a description for an object titled: Hanhwa Heights
msgid "How do the residents get any privacy with all those big glass windows?"
msgstr "这么大的玻璃窗，居民们怎么会有隐私呢？"

#. This is a title for an object with the description: A huge office building built in John D. Huggings name. He'd be very proud.
#, fuzzy
#| msgid "Big Building"
msgid "Huggings Building"
msgstr "大的建筑"

#. This is a title for an object with the description: A small Scandinavian house. It is a lot less interesting than its colorful cousin.
msgid "Humble Gray Home"
msgstr "简陋的灰色之家"

#. This is a title for an object with the description: The interior is as futuristic as the outside.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Hyperlane Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a description for an object titled: PinkCone Ice Cream Parlor
msgid "I scream for ice cream!"
msgstr "我为冰淇淋尖叫！"

#. This is a title for an object with the description: This skyscraper belongs to a large banking firm. They handle customers from around the world here.
#, fuzzy
#| msgid "Big Building"
msgid "IFC Building"
msgstr "大的建筑"

#. This is a description for an object titled: Tall Hexlands Apartments
msgid ""
"If you like high rent and tall apartment buildings, this is the place for "
"you!"
msgstr "如果你喜欢高租金和高大的公寓楼，这里就是你的理想之地！"

#. This is a description for an object titled: One Rincon Hill Towers
msgid "If you live here, I hope you aren't afraid of heights."
msgstr "如果你住在这里，我希望你没有恐高症。"

#. This is a description for an object titled: Wishing Well
msgid "If you throw a coin into it, your wishes might come true!"
msgstr "如果你把硬币扔进去，你的愿望可能会成真!"

#. This is a title for an object with the description: Local residents nicknamed this building the "Fiery Pillar" for its fancy decals and exorbitant rent.
#, fuzzy
#| msgid "Big Appartments"
msgid "Ima Zinheung Apartments"
msgstr "大的公寓住宅"

#. This is a description for an object titled: New York Style 
#, fuzzy
msgid "In classic NYC fashion, this building has a billboard attached to it."
msgstr "以典型的纽约市方式，这栋建筑上有一个广告牌。"

#. This is a description for an object titled: Tall Grass (Dense)
#. This is a description for an object titled: Tall Grass (Light)
#. This is a description for an object titled: Tall Grass (Medium)
#, fuzzy
msgid "In the tall grass."
msgstr "在高高的草丛中。"

#. This is a category
msgid "Industrial"
msgstr "产业"

#. This is a title for an object with the description: Produces wood planks and sawdust for other industries.
#, fuzzy
#| msgid "Industrial Building"
msgid "Industrial Wood Mill"
msgstr "产业建筑"

#. This is a title for an object with the description: Industrial Zone (dense)
#. This is a description for an object titled: Industrial Zone (dense)
#, fuzzy
#| msgid "Industrial Building"
msgid "Industrial Zone (dense)"
msgstr "产业建筑"

#. This is a title for an object with the description: Industrial Zone (light)
#. This is a description for an object titled: Industrial Zone (light)
#, fuzzy
#| msgid "Industrial Building"
msgid "Industrial Zone (light)"
msgstr "产业建筑"

#. This is a title for an object with the description: Industrial Zone (medium)
#. This is a description for an object titled: Industrial Zone (medium)
#, fuzzy
#| msgid "Industrial Building"
msgid "Industrial Zone (medium)"
msgstr "产业建筑"

#. This is a title for an object with the description: This small home has a built-in garage.
msgid "Integrated House"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A decades-old building that could use a few renovations.
msgid "Inverness Flats"
msgstr "因弗内斯公寓"

#. This is a description for an object titled: Game Shop
msgid "Ironically, Cytopia is one of the few games that isn't sold here."
msgstr "具有讽刺意味的是，Cytopia 是少数不在这里销售的游戏之一。"

#. This is a description for an object titled: Brick Factory
msgid "Ironically, this factory makes steel beams, not bricks."
msgstr "具有讽刺意味的是，这家工厂生产的是钢梁，而不是砖头。"

#. This is a title for an object with the description: Many of the inhabitants of Easter Island live in buildings like this.
msgid "Islander Hut"
msgstr "岛民小屋"

#. This is a description for an object titled: Komtar Tower
msgid "It can be hard to organize square cubicals in a round building."
msgstr "在一个圆形建筑中组织方形隔间可能是很难的。"

#. This is a description for an object titled: Tall Tower Abode
msgid "It can only fit a small number of residents due to its tall ceilings."
msgstr "由于天花板高，它只能容纳少量居民。"

#. This is a description for an object titled: Short Rainbow Residency
msgid "It looks like the rainbow pattern got cut short..."
msgstr "看起来彩虹图案被剪短了……"

#. This is a description for an object titled: Holiday Trees
msgid "It looks like these are already decorated for the winter holidays."
msgstr "看起来这些都已经为冬季的节日做了装饰。"

#. This is a description for an object titled: Tan Tower
msgid "It might be an old, bland-looking tower, but it gets the job done."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Small Complex
msgid "It might not be very big, but several families live here."
msgstr "它可能不是很大，但有几个家庭住在这里。"

#. This is a description for an object titled: Toxic Waste
msgid "It seems like someone left their mess here..."
msgstr "好像有人把烂摊子丢在这里了……"

#. This is a description for an object titled: Container House
msgid ""
"It seems like the local harbor has had some of their freight stolen and "
"placed onto this building."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Decaying Hay Barn
msgid ""
"It's a wonder this building is still standing. It looks like it's been "
"around for decades."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Mystical Mansion
msgid ""
"It's not big enough to be a real mansion, but the owner insisted it be "
"called that."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Anicro Home
msgid "It's not very large, but it's perfect for a quant village."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Barentin 018
msgid ""
"It's pristine white walls are hard to come by in polluted cityscapes. The "
"extra zero in its name hints at something even taller..."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Hexlands Condo
msgid ""
"It's small, but the interior is very beautiful. Every room is rainbow themed."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Rainbow Falls
msgid "It's the the colors are spilling off the roof of the building."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Castletop Living Spaces
msgid ""
"Its pillars and railings reminded the architechs of a medieval fortress."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Tourriva
msgid "Its unique exterior is reminiscent of paint splatterings."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: SF Chateau
msgid "Its white walls are sure to brighten up any city block."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Creative engineers and innovative problem-solving.
msgid "Ivybrick Solutions"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Contrary to popular belief, these hotel rooms are normal-sized.
msgid "Japanese Hotel"
msgstr "日本的酒店"

#. This is a title for an object with the description: A large pet store that sells pet snails.
msgid "Jim's Snail Shop"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The scent of fresh bread makes this shop's products hard to resist.
msgid "Jimmy's Bread"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A small store that sells food, medicine, and clothes.
msgid "JoJo Mart"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: You'd be surpised how little they actually use the fireplace.
msgid "Johnson Family's Abode"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: These houses have been around for years. You can even see the remains of an old advertisement on one of them.
#, fuzzy
#| msgid "Small House"
msgid "Jura Houses"
msgstr "小的房子"

#. This is a description for an object titled: Plainridge Apartments
msgid "Just a boring, old apartment complex... Just how the residents like it!"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Celularm's Abode
msgid "Just an average house. Were you expecting something more?"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Etz-Balt Tower
msgid "Just your average apartment building."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A house like this will stand out in any neighborhood.
msgid "Juterbog Purple House"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The building looks like a rainbow that's guiding you to its entrance.
msgid "Kek's Resort"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Fancy apartments for rich people.
msgid "Ketsuy"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: It can be hard to organize square cubicals in a round building.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Komtar Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: The large windows make many passersby think it's a store of some kind.
#, fuzzy
#| msgid "big Appartments"
msgid "Korean Block Apartments"
msgstr "大的公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: The unique design of the building ensures that rain ALWAYS drips off the roof and onto passersby. It's good at its job, much to the dismay of pedestrians without umbrellas.
#, fuzzy
#| msgid "Medium Appartments"
msgid "Korean Cornerside Apartments"
msgstr "中等公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: A good place to spend your disposable income. They have a wide variety of clothes, collectables, and toys.
msgid "Korean Shopping Center"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: That's not grass on the roof, they just painted it green. Maybe they wanted to remind the residents want plants look like?
msgid "Korean Villa"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A series of shops adorned by a street full of lamps.
msgid "L Shops"
msgstr "L商店"

#. This is a title for an object with the description: A glass tower with a concrete base.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Labor Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: Many rich Minnesotans have an extra house near a lake, although most aren't this extravagant.
msgid "Lakeside Lodge"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A small lantern that can be used to decorate your cities.
msgid "Lantern"
msgstr "灯笼"

#. This is a title for an object with the description: This large campus can teach hundreds of children and has a built-in playground.
msgid "Large Elementary School"
msgstr "大的小学校"

#. This is a title for an object with the description: These tall concrete towers store grain for livestock and food manufacturers.
msgid "Large Grain Silos"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This large building can provide thousands of your citizens with top-of-the-line medical help.
msgid "Large Hospital"
msgstr "大的医院"

#. This is a title for an object with the description: A home so ornate that it has its own breed of palm trees.
msgid "Lavish Landing"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The beautiful turquoise windows made this building a local landmark for many in the area.
msgid "Le Caire Condominium"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An extra-fancy version of the original Le Caire Condominium.
msgid "Le Caire Condominium Ultra"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A modern building from a dense urban region of France.
msgid "Le Havre Block"
msgstr ""

#. This is a UiElement with the ID: button level terrain
msgid "Level Terrain"
msgstr "平地形"

#. This is a title for an object with the description: This type of conrete is great for businesses and parks.
msgid "Light Concrete"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A tall light pole that can be used to decorate a town.
msgid "Light Pole"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Lighthouses shine bright lights into the skies to warn ships about nearby coastlines. Unfortunately, this one doesn't seem to function anymore.
#, fuzzy
#| msgid "Small house"
msgid "Lighthouse"
msgstr "小的房子"

#. This is a description for an object titled: Lighthouse
msgid ""
"Lighthouses shine bright lights into the skies to warn ships about nearby "
"coastlines. Unfortunately, this one doesn't seem to function anymore."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An old and expensive property from France.
msgid "Lillebonne Brick House"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An expensive house with a nice front yard.
msgid "Lillebonne Residence"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Lily pads are broad, rounded, heart- or shield-shaped leaves. Frogs like to sit on them!
msgid "Lily Pads (Dense)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Lily pads are broad, rounded, heart- or shield-shaped leaves. Frogs like to sit on them!
msgid "Lily Pads (Light)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Lily pads are broad, rounded, heart- or shield-shaped leaves. Frogs like to sit on them!
msgid "Lily Pads (Medium)"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Lily Pads (Dense)
#. This is a description for an object titled: Lily Pads (Light)
#. This is a description for an object titled: Lily Pads (Medium)
msgid ""
"Lily pads are broad, rounded, heart- or shield-shaped leaves. Frogs like to "
"sit on them!"
msgstr "睡莲叶是宽的、圆形的、心形或盾形的叶子。青蛙喜欢坐在上面！"

#. This is a title for an object with the description: A pile of rocks that are commonly found jutting out of the water.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Limestone Rocks"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: Look at the number of parking spaces. Where in the world have these people been parking their cars?
msgid "Lithuania Major"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A wood house with a tiny porch in the middle.
#, fuzzy
#| msgid "Small House"
msgid "Little L House"
msgstr "小的房子"

#. This is a title for an object with the description: Equiped with a hedge wall and a nice pool, this house is the perfect place to live.
msgid "Lizzie's Dream House"
msgstr ""

#. This is a UiElement with the Action: LoadGame
#: /workspaces/Cytopia/src/Game.cxx:198
msgid "Load Game"
msgstr "加载游戏"

#. This is a description for an object titled: Ima Zinheung Apartments
msgid ""
"Local residents nicknamed this building the \"Fiery Pillar\" for its fancy "
"decals and exorbitant rent."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Unfortunately, the floors are not as noise-proof as the brick walls.
msgid "London Apartment Complex"
msgstr "伦敦公寓大楼"

#. This is a description for an object titled: Lithuania Major
msgid ""
"Look at the number of parking spaces. Where in the world have these people "
"been parking their cars?"
msgstr "看看停车位的数量。这些人到底把他们的车停在哪里了？"

#. This is a title for an object with the description: The two windows make passersby feel uneasy.
msgid "Looking House"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Ruins
msgid ""
"Looks like this building has been in disrepair for ages. It's impossible to "
"tell what it looked like before."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This tower is adorned with a beautiful red accent.
#, fuzzy
#| msgid "Appartments"
msgid "Lovely Apartments"
msgstr "公寓住宅"

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Commercial"
msgid "Low Commercial"
msgstr "商业"

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Industrial"
msgid "Low Industrial"
msgstr "产业"

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Residential"
msgid "Low Residential"
msgstr "住宅"

#. This is a description for an object titled: Scandinavian Apartments
msgid "Low-cost rooms inside a small purple building."
msgstr ""

#. This is a UiElement with the ID: button lower terrain
msgid "Lower Terrain"
msgstr "降低地形"

#. This is a title for an object with the description: A french apartment building with a penthouse at the top.
msgid "Luciline Banks Aprtments"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Custom orders are made here for businesses and homes alike.
msgid "Machining Shop"
msgstr "加工车间"

#. This is a title for an object with the description: A french building dedicated to processing and shipping packages.
#, fuzzy
#| msgid "Office"
msgid "Mailing Office"
msgstr "办公室"

#. This is a title for an object with the description: A series of shops located in the middle of a small town
msgid "Main Street Market"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An expensive cube-shaped apartment complex.
msgid "Maison Moderne"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Chemical Plant
msgid "Making chemicals for high school science experients since 1876!"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: For some reason, the building makes passersby hungry for ice cream...
#, fuzzy
#| msgid "Industrial Building"
msgid "Manaus Brown Building"
msgstr "产业建筑"

#. This is a title for an object with the description: There's a rumor that the walls of this building taste like fruit. They're false, of course (not that I tried it or anything).
#, fuzzy
#| msgid "Residential"
msgid "Mango Residency"
msgstr "住宅"

#. This is a title for an object with the description: A nice home that originates from France.
msgid "Mannevillette Manor"
msgstr "曼内维莱特庄园"

#. This is a description for an object titled: Hexland Mall
msgid "Many high-end electronic and clothing stores are located here."
msgstr "许多高端电子和服装店都位于这里。"

#. This is a description for an object titled: Islander Hut
msgid "Many of the inhabitants of Easter Island live in buildings like this."
msgstr "复活节岛的许多居民都住在这样的建筑里。"

#. This is a description for an object titled: Lakeside Lodge
msgid ""
"Many rich Minnesotans have an extra house near a lake, although most aren't "
"this extravagant."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Tri-Box Tower
msgid "Many shops and offices can be found within this slim tower's interior."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Waterson's House
msgid "Many years of shenanigans have taken place here."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A modern structure with an elegant paintjob. It looks stunning when the sun is rising.
msgid "Maromme High-Rise"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The blue roof and orange accents make this house stand out.
#, fuzzy
#| msgid "Small House"
msgid "Matt's House"
msgstr "小的房子"

#. This is a title for an object with the description: They serve almost any food you can imagine here. There are sections dedicated to foods from each part of the world.
msgid "McDalle's Buffet and More"
msgstr ""

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Commercial"
msgid "Medium Commercial"
msgstr "商业"

#. This is a title for an object with the description: A classic depolluter building that has been repurposed as a factory. Unfortunately, it is not used to purify the air anymore.
#, fuzzy
#| msgid "Medium Depollutor"
msgid "Medium Depolluter"
msgstr "中等污染清洁厂"

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Industrial"
msgid "Medium Industrial"
msgstr "产业"

#. This is a title for an object with the description: The rainbow is so close, yet so far.
#, fuzzy
#| msgid "Residential"
msgid "Medium Rainbow Residency"
msgstr "住宅"

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Residential"
msgid "Medium Residential"
msgstr "住宅"

#. This is a title for an object with the description: One of the most comfortable hotels from the southern US.
msgid "Miami Central Hotel"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This house is barely large enough to support a single person. Most would mistake it for a garden shed.
msgid "Micro Cottage"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An old house that has been refurbished for modern homeowners.
msgid "Middle Age Lodging"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Although they can only serve a handful of people at a time, these small restaurants are very popular in rural communities for their cheap prices.
#, fuzzy
#| msgid "Borgs Burgers"
msgid "Mini Borg's Burgers"
msgstr "博格的汉堡"

#. This is a title for an object with the description: This building converts pollution into cans of compressed air and hairspray. However, it is too small to have an effect on the environment.
#, fuzzy
#| msgid "Big Depollutor"
msgid "Mini Depolluter"
msgstr "大的污染清洁厂"

#. This is a title for an object with the description: Terrain Grass Mint Forest tiles
msgid "Minty Forest Grass"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Terrain grass mint tiles
msgid "Minty Grass"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The owner used to run a small diesel mechanic shop here. His garage is big enough to hold a semi truck.
msgid "Mobile Mechanic"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: 
msgid "Modern European Road"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This place is equiped with rose bushes and an outdoor pool. The owner never seems to go swimming though. Maybe he's allergic to water or something.
msgid "Modern Luxurious House"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The building owners takes pride in the plants they grow in front of the building.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Monaco Tan Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: Despite looking somewhat-old, this building is equiped with everything a modern person would need. It even has an elevator in the red tower.
msgid "Montreal Special"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A large building where Muslims gather to celebrate their religion.
msgid "Mosque"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Terrain mud tiles
msgid "Mud"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A fancy brick pattern made out of dirt-cheap materials.
msgid "Mud Brick"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A variety of services and goods are provided here.
msgid "Multi-Floor Strip Mall"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Rows of identical houses like this are common in suburban areas around the United States.
msgid "Multi-Minnesotan Houses"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Several businesses are located in this small area.
msgid "Multi-Store"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of mysterious mushroom trees.
msgid "Mushrooms (Dense)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of mysterious mushroom trees.
msgid "Mushrooms (Light)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of mysterious mushroom trees.
msgid "Mushrooms (Medium)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: It's not big enough to be a real mansion, but the owner insisted it be called that.
msgid "Mystical Mansion"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A white building with asymmetrical architecture.
#, fuzzy
#| msgid "Big Building"
msgid "Nasus Building"
msgstr "大的建筑"

#. This is a category
#. This is a UiElement with the ID: nature menu
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#. This is a UiElement with the Action: NewGame
#: /workspaces/Cytopia/src/Game.cxx:183
msgid "New Game"
msgstr "创建游戏"

#. This is a title for an object with the description: In classic NYC fashion, this building has a billboard attached to it.
msgid "New York Style "
msgstr ""

#. This is a subCategory
msgid "Normal Trees"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A cozy little home with brick accents.
msgid "Norman Villa"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This large building is made of wood and stone. There is a fancy fireplace in the right-most building.
msgid "Northern Scandinavian Estate"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Villagers
msgid ""
"Not a phone in sight, just a bunch of primitive people living in the moment."
msgstr ""

#. This is a UiElement with the Action: SaveSettings
msgid "OK"
msgstr "好"

#. This is a title for an object with the description: A group of oak trees.
msgid "Oak Trees (Dense)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of oak trees.
msgid "Oak Trees (Light)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of oak trees.
msgid "Oak Trees (Medium)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A small pond that can be found rarely in deserts. Fortunately, this one isn't a mirage.
msgid "Oasis"
msgstr "绿洲"

#. This is a description for an object titled: Bob's Kebabs
msgid "Oddly enough, the owner of the restaurant is named John."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Pumps oil from deep underground.
#, fuzzy
#| msgid "Petrol Pump"
msgid "Oil Pump"
msgstr "加油泵"

#. This is a title for an object with the description: An old building that has been converted into a house.
#, fuzzy
#| msgid "Old Church"
msgid "Old Desert Church"
msgstr "老的教堂"

#. This is a title for an object with the description: 
msgid "Old European Road"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This building looks like it has been around for decades, although no one knows what is stored inside.
#, fuzzy
#| msgid "Old Industrial Building"
msgid "Old Industrial Warehouse"
msgstr "旧的产业建筑"

#. This is a title for an object with the description: An old power plant that was converted into a shirt factory.
#. This is a title for an object with the description: An ancient coal power plant that has been turned into a factory. Its safety regulations are just as outdated as the building itself.
#, fuzzy
#| msgid "OldPowerPlant"
msgid "Old Power Plant"
msgstr "旧的发电厂"

#. This is a description for an object titled: Black Box Building
msgid "Old building"
msgstr "老的建筑"

#. This is a title for an object with the description: If you live here, I hope you aren't afraid of heights.
msgid "One Rincon Hill Towers"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Concrete Tram Rails
msgid "One of the fanciest way to get around town."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Miami Central Hotel
msgid "One of the most comfortable hotels from the southern US."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Dual Spanish Shops
msgid ""
"One shop sells goldfish, while the other sells fishing equipment. The shops' "
"owners love being passive-agressive to each other."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Tall Rainbow Residency
msgid "Only the buildings that soar highest get to see the whole rainbow."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Tour Vauban
msgid "Only the luckiest office workers get to sit by the windows."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Decorative vines seem to be very popular with this home owner.
msgid "Orange Mediterranean Home"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Soccer Field
msgid ""
"Outside of North America, soccer is one of the most popular sports. All it "
"takes to play is a couple nets and a ball."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The tower was useful for surveying the local area hundreds of years ago.
msgid "Overviewer's Dwelling"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of palmtrees.
msgid "Palm Trees (Dense)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of palmtrees.
msgid "Palm Trees (Light)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of palmtrees.
msgid "Palm Trees (Medium)"
msgstr "棕榈树（中）"

#. This is a description for an object titled: Ramponneau
msgid "Parking vouchers cost the residents an arm and a leg."
msgstr "停车券要花去居民的一条胳膊和一条腿。"

#. This is a title for an object with the description: A nice paved road that is perfect for city streets.
msgid "Paved Road"
msgstr "泊油路"

#. This is a title for an object with the description: A decorative patch of road pavement that is often used in parking lots.
#, fuzzy
msgid "Pavement"
msgstr "人行道"

#. This is a title for an object with the description: The walls should be white and bright orange, but they haven't been cleaned in a while.
msgid "Peaceful Living Solutions"
msgstr "和平生活解决方案"

#. This is a title for an object with the description: A group of people hanging out in your town.
#, fuzzy
msgid "People"
msgstr "人"

#. This is a title for an object with the description: A tall building from Perpignan, France.
msgid "Perpignan Residence"
msgstr "佩皮尼昂住宅"

#. This is a title for an object with the description: This apartment building has a fancy lobby at the bottom.
msgid "Perpignan Tower"
msgstr "佩皮尼昂塔"

#. This is a title for an object with the description: The cornerstone of any small town.
msgid "Petrol Station"
msgstr "加油站"

#. This is a title for an object with the description: An office building that specializes in water-based technology.
msgid "Phelps Co."
msgstr "菲尔普斯公司"

#. This is a title for an object with the description: An old phone booth that can be used to decorate your cities.
msgid "Phone Booth"
msgstr "电话亭"

#. This is a title for an object with the description: A store that sells phones. It even has the new CyPhone X
msgid "Phone Shop"
msgstr "手机商店"

#. This is a title for an object with the description: For some reason, the owner has an obsession with pickled cucumbers. Legends say that he turned himself into a pickle. It was the funniest thing I've ever heard.
#, fuzzy
#| msgid "Small House"
msgid "Pickleman's House"
msgstr "皮克尔曼之家"

#. This is a title for an object with the description: A great place to relax and eat lunch.
msgid "Picnic Area"
msgstr "野餐区"

#. This is a title for an object with the description: A picnic pavilion is a great place for your citizens to eat lunch.
msgid "Picnic Pavilion"
msgstr "野餐亭"

#. This is a title for an object with the description: A group of picnic tables that your citizens can use to eat lunch at.
msgid "Picnic Tables"
msgstr "野餐桌"

#. This is a title for an object with the description: A group of beautiful pinetrees.
msgid "Pine Trees (Dense)"
msgstr "松树（密）"

#. This is a title for an object with the description: A group of beautiful pinetrees.
msgid "Pine Trees (Light)"
msgstr "松树（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A group of beautiful pinetrees.
msgid "Pine Trees (Medium)"
msgstr "松树（中）"

#. This is a title for an object with the description: The view from the top floor would be great if the windows didn't just point towards the sky.
msgid "Pinetree Place"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: I scream for ice cream!
msgid "PinkCone Ice Cream Parlor"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Water Pipes
msgid "Pipes are used for transporting water."
msgstr "管道用于输送水。"

#. This is a title for an object with the description: Just a boring, old apartment complex... Just how the residents like it!
#, fuzzy
#| msgid "Big Appartments"
msgid "Plainridge Apartments"
msgstr "大的公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: Great for park centers or other areas where large groups of people gather.
msgid "Plaza"
msgstr "广场"

#. This is a title for an object with the description: A large plaza with a pool of water in the middle.
msgid "Plaza Park"
msgstr "广场公园"

#. This is a title for an object with the description: The residents love to grow flowers on the balconies.
msgid "Pleasant White Home "
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This poor grass is wilting from a lack of maintenance.
msgid "Polluted Grass"
msgstr "被污染的草"

#. This is a title for an object with the description: A small body of water surrounded by cattails and wild rice.
msgid "Pond"
msgstr "池塘"

#. This is a title for an object with the description: A poplar tree
msgid "Poplars (Dense)"
msgstr "杨树（密）"

#. This is a title for an object with the description: A poplar tree
msgid "Poplars (Light)"
msgstr "杨树（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A poplar tree
msgid "Poplars (Medium)"
msgstr "杨树（中）"

#. This is a title for an object with the description: The best BBQ food west of the Mississippi River!
msgid "Port Angeles BBQ"
msgstr "安吉利斯港烧烤"

#. This is a title for an object with the description: The bushes in front of the building stay green year-round.
#, fuzzy
#| msgid "Appartments"
msgid "Posh Apartments"
msgstr "公寓住宅"

#. This is a description for an object titled: Bois Guillaume Apartments
msgid "Posh apartments for incredibly rich people."
msgstr "为富得离谱的人提供的豪华公寓。"

#. This is a category
#. This is a UiElement with the ID: power menu
msgid "Power"
msgstr "电"

#. This is a title for an object with the description: A great way to show your appreciation to friends and family.
msgid "Presents"
msgstr "礼物"

#. This is a title for an object with the description: A square of decorative concrete adorned with a fancy pattern.
msgid "Pretty Concrete"
msgstr "漂亮的混凝土"

#. This is a category
msgid "Prison"
msgstr "监狱"

#. This is a title for an object with the description: 
msgid "Prison Fence"
msgstr "监狱围栏"

#. This is a description for an object titled: Industrial Wood Mill
msgid "Produces wood planks and sawdust for other industries."
msgstr "为其他行业生产木板和锯末。"

#. This is a description for an object titled: Oil Pump
msgid "Pumps oil from deep underground."
msgstr "从地下深处抽油。"

#. This is a title for an object with the description: A common sight in the urban parts of North Korea.
msgid "Pyongyang Place"
msgstr "平壤广场"

#. This is a title for an object with the description: While this building has a unique shape, it lacks any windows or alternate exits.
msgid "Pyramid"
msgstr "金字塔"

#. This is a title for an object with the description: The big windows make it look like a store, but it is actually the lobby of the building.
msgid "Quailutece Condos"
msgstr "奎卢特斯公寓"

#. This is a title for an object with the description: The most interesting fact about this home is how uninteresting it is. Now that's in-teresting-ception!
msgid "Quaint Eastern European House"
msgstr ""

#. This is a UiElement with the Action: QuitGame
#: /workspaces/Cytopia/src/Game.cxx:211
msgid "Quit Game"
msgstr "退出"

#. This is a title for an object with the description: A large pile of coal. The dust coming from these piles can pose a risk to the local area.
msgid "Radio Tower"
msgstr "无线电塔"

#. This is a title for an object with the description: It's the the colors are spilling off the roof of the building.
msgid "Rainbow Falls"
msgstr "彩虹瀑布"

#. This is a title for an object with the description: A nice house from the Mount Rainer region of Washington, USA.
msgid "Rainer Residence"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Terrain Rainstone tiles
#, fuzzy
msgid "Rainstone"
msgstr "雨花石"

#. This is a UiElement with the ID: button raise terrain
msgid "Raise Terrain"
msgstr "提高地形"

#. This is a title for an object with the description: Parking vouchers cost the residents an arm and a leg.
msgid "Ramponneau"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Almost everything you can imagine can be bought here in bulk.
msgid "Random Trading Co."
msgstr "随机贸易公司"

#. This is a category
#. This is a UiElement with the ID: recreation menu
msgid "Recreation"
msgstr "娱乐"

#. This is a title for an object with the description: The owner is incredibly proud of the name she gave the house, even if her friends think its's cliche.
msgid "Red Retreat"
msgstr "红色撤退"

#. This is a title for an object with the description: Terrain Red Sand tiles
#, fuzzy
msgid "Red Sand"
msgstr "红沙"

#. This is a title for an object with the description: A smoothened tile made out of red sand.
msgid "Red Sandstone"
msgstr "红砂岩"

#. This is a category
msgid "Residential"
msgstr "住宅"

#. This is a title for an object with the description: Residential Zone (dense).
msgid "Residential Zone (dense)"
msgstr "住宅区（密）"

#. This is a description for an object titled: Residential Zone (dense)
msgid "Residential Zone (dense)."
msgstr "住宅区（密）。"

#. This is a title for an object with the description: Residential Zone (light).
msgid "Residential Zone (light)"
msgstr "住宅区（疏）"

#. This is a description for an object titled: Residential Zone (light)
msgid "Residential Zone (light)."
msgstr "住宅区（疏）。"

#. This is a title for an object with the description: Residential Zone (medium).
msgid "Residential Zone (medium)"
msgstr "住宅区（中）"

#. This is a description for an object titled: Residential Zone (medium)
msgid "Residential Zone (medium)."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Twisty Tower
msgid ""
"Residents living on the edges of the building feel like it will collapse at "
"any moment. However, the tower is perfectly balanced."
msgstr "住在大楼边缘的居民觉得它随时都会倒塌。然而，塔是完全平衡的。"

#. This is a category
#, fuzzy
msgid "Reward"
msgstr "报酬"

#. This is a description for an object titled: Wild Rice (Dense)
#. This is a description for an object titled: Wild Rice (Light)
#. This is a description for an object titled: Wild Rice (Medium)
msgid ""
"Rice is normally grown as an annual plant, although in tropical areas it can "
"survive as a perennial and can produce a ratoon crop for up to 30 years."
msgstr "水稻通常作为一年生植物种植，但在热带地区它可以作为多年生植物存活并且可以生产长达 30 年的宿根作物。"

#. This is a title for an object with the description: That big plant was placed there by mistake. It was actually a regular houseplant at some point.
#, fuzzy
#| msgid "Office"
msgid "Rich Concrete Office"
msgstr "办公室"

#. This is a title for an object with the description: Everyone pays Rick rent, but no one knows his last name...
#, fuzzy
#| msgid "Residential"
msgid "Rick's Residential Rentals"
msgstr "住宅"

#. This is a category
msgid "Roads"
msgstr "马路"

#. This is a title for an object with the description: The bushes outside the building grow berries every year. The children love to eat them.
#, fuzzy
msgid "Romanian Living Units"
msgstr "罗马尼亚生活单元"

#. This is a title for an object with the description: The residents here are quite nice.
msgid "Rouen Flats"
msgstr "鲁昂公寓"

#. This is a title for an object with the description: This building is well-known for its awesome gardens.
msgid "Rouen Imm St. Ange"
msgstr "鲁昂·伊姆·圣安热"

#. This is a title for an object with the description: This patch of grass could use a trimming soon.
#, fuzzy
msgid "Rough Grass"
msgstr "粗糙的草"

#. This is a title for an object with the description: A couple of small homes. The owners try their best to keep their yards looking good.
msgid "Rough-Side Repeats"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Several companies have offices located here.
msgid "Round Office"
msgstr "圆形办公室"

#. This is a title for an object with the description: A cheap way to shelter groups of citizens.
msgid "Row House"
msgstr "排屋"

#. This is a description for an object titled: Multi-Minnesotan Houses
msgid ""
"Rows of identical houses like this are common in suburban areas around the "
"United States."
msgstr "像这样一排排相同的房子在美国各地的郊区很常见。"

#. This is a title for an object with the description: This tall building has a small floral shop at the bottom.
#, fuzzy
#| msgid "Ruegroshorloge"
msgid "Rue Gros Horloge Store"
msgstr "大时钟街（Ruegroshorloge）"

#. This is a title for an object with the description: A series of stores from France.
msgid "Rue Jacques Huet"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Looks like this building has been in disrepair for ages. It's impossible to tell what it looked like before.
msgid "Ruins"
msgstr "废墟"

#. This is a title for an object with the description: An old post office that has been repurposed as an antique store.
msgid "Run-Down Skinny Shop"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A rural road from france with worn asphalt.
msgid "Rural French Road"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A rural road from france with fresh asphalt.
msgid "Rural French Road fresh"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A rural road from france with worn asphalth a straight line.
msgid "Rural French Road lined"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A beautiful area to enjoy modern art and nature.
msgid "Rustic Park"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An old piece of junk that was left here years ago.
msgid "Rusty Cars"
msgstr "生锈的汽车"

#. This is a title for an object with the description: An old apartment building topped with a water tower and some advertisements.
#, fuzzy
#| msgid "Big Building"
msgid "SF Building"
msgstr "大的建筑"

#. This is a title for an object with the description: Its white walls are sure to brighten up any city block.
msgid "SF Chateau"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The backyard garden is so serene that a few residents have fallen asleep there.
msgid "Safranbolu Rentals"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of sakura trees.
msgid "Sakura Trees (Dense)"
msgstr "樱花树（密）"

#. This is a title for an object with the description: A group of sakura trees.
msgid "Sakura Trees (Light)"
msgstr "樱花树（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A group of sakura trees.
msgid "Sakura Trees (Medium)"
msgstr "樱花树（中）"

#. This is a title for an object with the description: An absolutely massive building that helps manage a large tech company. They employ marketers, engineers, CEOs, and more.
msgid "Samson's HQ"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A pile of sandstone rocks commonly found in deserts.
msgid "Sandstone Rocks"
msgstr "砂岩岩体"

#. This is a title for an object with the description: A tall sandstone building plastered with ads.
msgid "Sandstone Tower"
msgstr "砂岩塔"

#. This is a title for an object with the description: Unfortunately, this place does NOT have air conditioning.
msgid "Sandy Digs"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The exterior is beautiful, and the prices are great.
msgid "Sao Paulo Department Store"
msgstr "圣保罗百货公司"

#. This is a title for an object with the description: A fancy multi-story mall from Brazil.
msgid "Sao Paulo Tower"
msgstr "圣保罗塔"

#. This is a UiElement with the Action: SaveGame
msgid "Save Game"
msgstr "保存游戏"

#. This is a title for an object with the description: A plain brown office building with a few tree out front.
#, fuzzy
#| msgid "Office"
msgid "Scandic Office"
msgstr "斯堪的办公室"

#. This is a title for an object with the description: Low-cost rooms inside a small purple building.
msgid "Scandinavian Apartments"
msgstr "斯堪的纳维亚公寓"

#. This is a title for an object with the description: The workers here spend all day making useful programs for the world.
msgid "Scandinavian Office"
msgstr "斯堪的纳维亚办公室"

#. This is a description for an object titled: Colored Scandinavian House
msgid ""
"Scandinavians are well known for their colorful homes, and this building is "
"no exception."
msgstr "斯堪的纳维亚人以五颜六色的家而闻名，这栋建筑也不例外。"

#. This is a category
msgid "School"
msgstr "学校"

#. This is a UiElement with of the type: Text
msgid "Screen Resolution"
msgstr "屏幕分辨率"

#. This is a title for an object with the description: This tower also grazes the clouds in the sky.
#, fuzzy
msgid "Seattle Infinite"
msgstr "西雅图无限"

#. This is a title for an object with the description: Despite the fancy exterior, the inside is filled with rows of bland cubicals.
msgid "Seattle Office Tower"
msgstr "西雅图办公大楼"

#. This is a description for an object titled: Diggity Dog's
msgid "Selling North America's favorite cuisine for over 70 years!"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This modern house comes in four amazing colors.
msgid "Semi D."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The owner named his house this way to convince his peers that he could speak French. He failed.
msgid "Semistouen Block"
msgstr ""

#. This is a UiElement with of the type: TextButton
#. This is a UiElement with of the type: Text
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. This is a title for an object with the description: Why did they name it this way? It's obviously a rectangle!
msgid "Settled Square"
msgstr "定居广场"

#. This is a description for an object titled: Multi-Store
msgid "Several businesses are located in this small area."
msgstr "几家企业位于这个小区域。"

#. This is a description for an object titled: Round Office
msgid "Several companies have offices located here."
msgstr "几家公司在这里设有办事处。"

#. This is a description for an object titled: Zealandia Shops
msgid "Several offices and stores are located in these buildings."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Terrain shading tiles
msgid "Shading"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This looks like something you'd see in a faraway space colony.
#, fuzzy
#| msgid "big Appartments"
msgid "Short Hexlands Apartments"
msgstr "大的公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: It looks like the rainbow pattern got cut short...
msgid "Short Rainbow Residency"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This building is a couple square meters away from being a storage shed.
msgid "Short Shack"
msgstr "矮脚屋"

#. This is a title for an object with the description: An ugly tower that is begging to be demolished.
msgid "Short Skyscraper"
msgstr "短摩天大楼"

#. This is a title for an object with the description: A not-so-humble name for such a nice house.
#, fuzzy
#| msgid "Small Shack"
msgid "Siauliai Shack"
msgstr "一个小棚子"

#. This is a title for an object with the description: Concrete like this can be found on roadsides all around the world.
msgid "Sidewalk Concrete"
msgstr "人行道混凝土"

#. This is a title for an object with the description: A train platform with a large sign on it.
msgid "Sign Platform"
msgstr "标志平台"

#. This is a title for an object with the description: A modern-looking home that is large enough for a small family.
msgid "Silver Villa"
msgstr "银色别墅"

#. This is a title for an object with the description: After they repaired their window, business has been booming.
msgid "Simone's Car Emporium"
msgstr "西蒙娜的汽车用品店"

#. This is a title for an object with the description: This home has an outside stairway that leads to the roof.
msgid "Simple Desert House"
msgstr "简单的沙漠小屋"

#. This is a title for an object with the description: A fancier version of the light pole.
msgid "Single Light"
msgstr "单灯"

#. This is a title for an object with the description: The great views it provides and its rich blue hue gave this building its name.
msgid "Skyview"
msgstr "天景"

#. This is a title for an object with the description: These shops used to look vibrant, but decades of rain and ocean waves slowly eroded their paint.
msgid "Slanted Beach Shop"
msgstr "倾斜的海滩商店"

#. This is a title for an object with the description: This building used to be a coal power plant before it was converted to a factory. Its windows are so dirty that it is impossible to see what is made inside.
msgid "Small Brick Factory"
msgstr "小砖厂"

#. This is a title for an object with the description: While it lacks a large backyard, the brick exterior makes this house very desirable.
msgid "Small Brick House"
msgstr "小砖房"

#. This is a title for an object with the description: It might not be very big, but several families live here.
msgid "Small Complex"
msgstr "小型综合体"

#. This is a title for an object with the description: Small warehouses like this are used all around the world for storage of goods.
msgid "Small Concrete Warehouse"
msgstr "小型混凝土仓库"

#. This is a title for an object with the description: This school is perfect for small communities. It's not flashy, but it has everything it needs to teach young students.
msgid "Small Elementary School"
msgstr "小的小学校"

#. This is a title for an object with the description: This building is perfect for proecting small towns from deadly fires.
msgid "Small Fire Department"
msgstr "小型消防局"

#. This is a title for an object with the description: A small building dedicated to industrial testing for the military.
msgid "Small Military Facility"
msgstr "小型军事设施"

#. This is a title for an object with the description: A small office building with a nice sidewalk and a unique blue entrance.
msgid "Small Office Building"
msgstr "小型办公楼"

#. This is a title for an object with the description: A great choice for protecting an area from crime.
msgid "Small Police Station"
msgstr "小型派出所"

#. This is a title for an object with the description: A small house that can only accommodate a few people.
msgid "Small Shack"
msgstr "一个小棚子"

#. This is a title for an object with the description: A small piece of land where impoverished people reside.
msgid "Small Shantytown"
msgstr "小型棚户区"

#. This is a title for an object with the description: A small shed used by nearby factories as a way to store things.
msgid "Small Storage Shed"
msgstr "小型储物棚"

#. This is a title for an object with the description: A very small family lives here.
#, fuzzy
#| msgid "Small Shack"
msgid "Small Suburb"
msgstr "小郊区"

#. This is a title for an object with the description: A small train platform that has a small structure on it.  People can wait here until the train comes, although there isnt much room inside.
msgid "Small Waiting Platform"
msgstr "小型候车平台"

#. This is a title for an object with the description: This tower can provide enough water for a small community.
msgid "Small Water Tower"
msgstr "小的水塔"

#. This is a description for an object titled: Small Concrete Warehouse
#, fuzzy
msgid ""
"Small warehouses like this are used all around the world for storage of "
"goods."
msgstr "像这样的小型仓库在世界各地都用于存储货物。"

#. This is a description for an object titled: Village Huts
#, fuzzy
msgid ""
"Small wooden structures made to protect their residents against the elements."
msgstr "用来保护居民免受自然灾害的小型木结构。"

#. This is a title for an object with the description: This dirt has been refined so that all the trigs and rocks are removed.
#, fuzzy
msgid "Smooth Dirt"
msgstr "光滑的泥土"

#. This is a title for an object with the description: This pristine type of grass can be found in public parks and outside big mansions.
msgid "Smooth Grass"
msgstr "平滑的草地"

#. This is a title for an object with the description: A refined version of the stone tiles you can find around the world.
#, fuzzy
msgid "Smooth Stone"
msgstr "光滑的石头"

#. This is a title for an object with the description: A small game company that makes platformers and shoot-em-ups.
msgid "Snails Incorporated"
msgstr "蜗牛公司"

#. This is a title for an object with the description: Terrain Snow tiles
msgid "Snow"
msgstr "雪"

#. This is a title for an object with the description: Some snowmen with coal eyes and carrot noses. Despite the snow, it is rumoured that they like warm hugs.
msgid "Snowmen"
msgstr "雪人"

#. This is a title for an object with the description: Outside of North America, soccer is one of the most popular sports. All it takes to play is a couple nets and a ball.
msgid "Soccer Field"
msgstr "提球场"

#. This is a title for an object with the description: Terrain soil tiles
msgid "Soil"
msgstr "土壤"

#. This is a title for an object with the description: Solar panels are one of the cleanest energy sources on Earth! However, they take up a lot of space and are somewhat expensive.
msgid "Solar Panels"
msgstr "太阳能板"

#. This is a description for an object titled: Solar Panels
msgid ""
"Solar panels are one of the cleanest energy sources on Earth! However, they "
"take up a lot of space and are somewhat expensive."
msgstr "太阳能电池板是地球上最清洁的能源之一！然而，它们占用了大量的空间，而且有些昂贵。"

#. This is a description for an object titled: Snowmen
msgid ""
"Some snowmen with coal eyes and carrot noses. Despite the snow, it is "
"rumoured that they like warm hugs."
msgstr "一些有煤球眼睛和胡萝卜鼻子的雪人。尽管是雪做的，但传说他们喜欢温暖的拥抱。"

#. This is a title for an object with the description: The roof is a popular place for the residents to relax and socialize.
msgid "Sonora Flats"
msgstr "索诺拉公寓"

#. This is a title for an object with the description: A huge stadium that is used for professional soccer matches. This particular building is the Stade Oceane, which is located in Le Havre, France.
msgid "Sports Stadium"
msgstr "体育场"

#. This is a title for an object with the description: A densely-packed skyscaper with black-tinted windows.
#, fuzzy
msgid "Sri Lanka Setup"
msgstr "斯里兰卡设置"

#. This is a title for an object with the description: This place sells guitars and antiques.
msgid "Stair-Step Shop"
msgstr "阶梯商店"

#. This is a title for an object with the description: This brightly-colored warhouse is used by medium-sized businesses.
msgid "Steel Warehouse"
msgstr "钢铁仓库"

#. This is a title for an object with the description: Terrain Stone tiles
msgid "Stone"
msgstr "石头"

#. This is a title for an object with the description: A series of stone bricks that have been placed on the ground.
msgid "Stone Bricks"
msgstr "石砖"

#. This is a title for an object with the description: A group of stone pines.
msgid "Stone Pines (Dense)"
msgstr "石松（密）"

#. This is a title for an object with the description: A group of stone pines.
msgid "Stone Pines (Light)"
msgstr "石松（疏）"

#. This is a title for an object with the description: A group of stone pines.
msgid "Stone Pines (Medium)"
msgstr "石松（中）"

#. This is a description for an object titled: Grain Processing Plant
msgid "Stores a variety of grains and makes them into cereal and bread."
msgstr "储存各种谷物，并将它们制成麦片和面包。"

#. This is a title for an object with the description: Streams can be found throughout the landscape near larger sources of water.
msgid "Stream"
msgstr "溪流"

#. This is a description for an object titled: Stream
#, fuzzy
msgid ""
"Streams can be found throughout the landscape near larger sources of water."
msgstr "溪流可以在整个景观中找到，靠近较大的水源。"

#. This is a title for an object with the description: Sugarcane is a tropical plant made famous for its use in candies and soda.
msgid "Sugarcane (Dense)"
msgstr "甘蔗（密）"

#. This is a title for an object with the description: Sugarcane is a tropical plant made famous for its use in candies and soda.
msgid "Sugarcane (Light)"
msgstr "甘蔗（疏）"

#. This is a title for an object with the description: Sugarcane is a tropical plant made famous for its use in candies and soda.
msgid "Sugarcane (Medium)"
msgstr "甘蔗（中）"

#. This is a description for an object titled: Sugarcane (Dense)
#. This is a description for an object titled: Sugarcane (Light)
#. This is a description for an object titled: Sugarcane (Medium)
msgid ""
"Sugarcane is a tropical plant made famous for its use in candies and soda."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A very old ship that crashed here long ago. Its origin is unkown, but I think it's safe to say what happened to its crew.
msgid "Sunken Ship"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A nice public pool that is a great way to stay cool and keep your citizens happy.
msgid "Swimming Pool"
msgstr "游泳池"

#. This is a title for an object with the description: The rooms here are comparable to college dorm rooms.
msgid "Swiss Housing"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The owners took one look at the floor plan and instantly knew what to name the place.
msgid "T House"
msgstr "T房子"

#. This is a title for an object with the description: A rather plain hotel with rather average service.
msgid "Tacoma Hotel"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A small home from the suburban United States.
msgid "Tacoma Residence"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A bland-looking apartment building made out of concrete.
#, fuzzy
#| msgid "Concrete Tower"
msgid "Tall Concrete Tower"
msgstr "水泥塔楼"

#. This is a title for an object with the description: In the tall grass.
msgid "Tall Grass (Dense)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: In the tall grass.
msgid "Tall Grass (Light)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: In the tall grass.
msgid "Tall Grass (Medium)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: If you like high rent and tall apartment buildings, this is the place for you!
#, fuzzy
#| msgid "Big Appartments"
msgid "Tall Hexlands Apartments"
msgstr "大的公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: Only the buildings that soar highest get to see the whole rainbow.
msgid "Tall Rainbow Residency"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A cheap way to shelter larger groups of citizens. 
msgid "Tall Row House"
msgstr "高排屋"

#. This is a title for an object with the description: It can only fit a small number of residents due to its tall ceilings.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Tall Tower Abode"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: This small building can accommodate a few small families.
#, fuzzy
#| msgid "Small House"
msgid "Tall Turned House"
msgstr "小的房子"

#. This is a title for an object with the description: It might be an old, bland-looking tower, but it gets the job done.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Tan Tower"
msgstr "谭塔"

#. This is a title for an object with the description: Every room comes with a great view of the city.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Ten Tower"
msgstr "十塔"

#. This is a title for an object with the description: A firm rectangular surface with some low nets stretched across the center. Tennis is a great outdoor activity for casuals and professionals alike.
msgid "Tennis Court"
msgstr "网球场"

#. This is a title for an object with the description: A relaxing vacation in the wildness is a great way to escape from modern life.
msgid "Tents"
msgstr "帐篷"

#. This is a category
msgid "Terrain"
msgstr "地形"

#. This is a description for an object titled: Black Sand
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain Black Sand tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Blueprint
msgid "Terrain Blueprint"
msgstr "地形蓝图"

#. This is a description for an object titled: Desert Sand
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain Desert tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Dirt
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain Dirt tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Minty Forest Grass
msgid "Terrain Grass Mint Forest tiles"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Gravel
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain Gravel tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Rainstone
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain Rainstone tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Red Sand
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain Red Sand tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Snow
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain Snow tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Stone
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain Stone tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Basalt
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain basalt tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Beach Sand
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain beach tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Burned land
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain burned tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Forest Grass
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain grass forest tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Minty Grass
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain grass mint tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Grass
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain grass tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Mud
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain mud tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Shading
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain shading tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a description for an object titled: Soil
#, fuzzy
#| msgid "Terrain tiles"
msgid "Terrain soil tiles"
msgstr "地形网格"

#. This is a category
#, fuzzy
#| msgid "Terrain"
msgid "TerrainTile"
msgstr "地形"

#. This is a title for an object with the description: This place was two separate buildings at one point in time.
msgid "Thanns End"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Rich Concrete Office
msgid ""
"That big plant was placed there by mistake. It was actually a regular "
"houseplant at some point."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Korean Villa
msgid ""
"That's not grass on the roof, they just painted it green. Maybe they wanted "
"to remind the residents want plants look like?"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Barentin 006
msgid "The 018's even smaller counterpart."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Barentin 010
msgid "The 018's smaller counterpart."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A fancy department store with multiple floors.
msgid "The Block"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A nice multi-floor cafe. I've heard they have a good breakfast menu here.
msgid "The Brick Block"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Gaillarda Tower
msgid "The Creme-Oran Tower's older brother."
msgstr "克里姆-奥兰塔的哥哥。"

#. This is a title for an object with the description: This old shop has been repairing vehicles for decades. Ironically, the building itself is in disrepair.
msgid "The Garage on Route 66"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The glowing neon sign looks beautiful at night. 
msgid "The Oscian"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Can you guess how this building got its name?
msgid "The Red Block"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Safranbolu Rentals
msgid ""
"The backyard garden is so serene that a few residents have fallen asleep "
"there."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Le Caire Condominium
msgid ""
"The beautiful turquoise windows made this building a local landmark for many "
"in the area."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Port Angeles BBQ
msgid "The best BBQ food west of the Mississippi River!"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Tyres-R-Us
msgid ""
"The big windows are used to show off their products. However, this has "
"little effect on their sales because no one cares about tires."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Quailutece Condos
msgid ""
"The big windows make it look like a store, but it is actually the lobby of "
"the building."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Tranquil Apartments
msgid "The blue accents remind people of clear blue skies."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Matt's House
msgid "The blue roof and orange accents make this house stand out."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Kek's Resort
msgid "The building looks like a rainbow that's guiding you to its entrance."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Monaco Tan Tower
msgid ""
"The building owners takes pride in the plants they grow in front of the "
"building."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Torres Blancas
msgid "The building's name sounds cool to everyone but Spanish speakers."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Checkerboard Property
msgid "The building's unique wall pattern is what earned its title."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Posh Apartments
msgid "The bushes in front of the building stay green year-round."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Romanian Living Units
msgid ""
"The bushes outside the building grow berries every year. The children love "
"to eat them."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Da Club
msgid "The coolest place to hang out in the modern era."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Petrol Station
msgid "The cornerstone of any small town."
msgstr "任何小城镇的基石。"

#. This is a description for an object titled: Cyber Apartments
msgid "The cyan paint and large windows give this building a futuristic look."
msgstr "青色的油漆和大窗户让这栋建筑看起来很有未来感。"

#. This is a description for an object titled: Wacky House
msgid ""
"The design of this home is eccentric, to say the least. Some say it is owned "
"by a retired magician."
msgstr "这座房子的设计至少可以说是很古怪的。有人说它的主人是一位退休的魔术师。"

#. This is a description for an object titled: Sao Paulo Department Store
msgid "The exterior is beautiful, and the prices are great."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: White-Striped Flats
msgid "The exterior walls are almost as gloomy as London's weather usually is."
msgstr "外墙几乎和伦敦平时的天气一样阴沉。"

#. This is a description for an object titled: Vienna Dwellings
msgid ""
"The fancy garden behind the building is a great pastime for the residents."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Casarm's Place
msgid ""
"The fence has sustained some damage over the years. Unfortunately, the store "
"was sold out of wooden fences, so they had to settle for sheet metal."
msgstr "多年来，栅栏受到了一些损害。不幸的是，店里的木制围栏已经卖完了，所以他们不得不选择金属板。"

#. This is a description for an object titled: Fisherman's Home
msgid ""
"The fish they used to process here were so smelly that they built an extra "
"room onto the house."
msgstr "他们以前在这里加工的鱼太臭了，以至于他们在房子上多建了一个房间。"

#. This is a description for an object titled: The Oscian
msgid "The glowing neon sign looks beautiful at night. "
msgstr "发光的霓虹灯在晚上看起来很美。 "

#. This is a description for an object titled: Skyview
msgid ""
"The great views it provides and its rich blue hue gave this building its "
"name."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Ely Estate
msgid "The house my be small, but the owners take pride in their perfect lawn."
msgstr "房子虽小，但主人对他们完美的草坪感到自豪。"

#. This is a description for an object titled: Glascow Tower
msgid ""
"The inhabitants feel a lot happier than the gloomy exterior would suggest."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Veules-les-Roses Residence
msgid ""
"The inhabitants like to use comically-large telescopes to spy on their "
"neighbors from the attic."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Hyperlane Tower
msgid "The interior is as futuristic as the outside."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Bordered Concrete Path
msgid "The kind of path you'd see at an amusment park."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Bordered Asphalt Road
msgid "The kind of road you'd see at an amusment park."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Korean Block Apartments
msgid "The large windows make many passersby think it's a store of some kind."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Quaint Eastern European House
msgid ""
"The most interesting fact about this home is how uninteresting it is. Now "
"that's in-teresting-ception!"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Ell's Quarters
msgid ""
"The name of the owner and the shape of the house are completely unrelated."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Greenhouse House
msgid "The name's a bit redundant, isn't it?"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Grandma's House
msgid ""
"The old woman who lives here is very sweet and welcoming, earning her the "
"nickname \"Grandma\" by the local community."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Grainval's Dwelling
msgid ""
"The owner brags about the hedges and fences he had installed, but everyone "
"knows he just hired a landscaper."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Red Retreat
msgid ""
"The owner is incredibly proud of the name she gave the house, even if her "
"friends think its's cliche."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Semistouen Block
msgid ""
"The owner named his house this way to convince his peers that he could speak "
"French. He failed."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Mobile Mechanic
msgid ""
"The owner used to run a small diesel mechanic shop here. His garage is big "
"enough to hold a semi truck."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: T House
msgid ""
"The owners took one look at the floor plan and instantly knew what to name "
"the place."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Town Hall
msgid "The perfect place to manage a small town and handle legal conflicts."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Medium Rainbow Residency
msgid "The rainbow is so close, yet so far."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Rouen Flats
msgid "The residents here are quite nice."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Pleasant White Home 
msgid "The residents love to grow flowers on the balconies."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Sonora Flats
msgid "The roof is a popular place for the residents to relax and socialize."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Corblo Apartments
msgid ""
"The roof makes the residents feel like they're living at a resort 24/7. "
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Swiss Housing
msgid "The rooms here are comparable to college dorm rooms."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Jimmy's Bread
msgid "The scent of fresh bread makes this shop's products hard to resist."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Vienna Corner
msgid ""
"The sort of building you'd find next to an intersection. The residents hate "
"the noise from all the passing vehicles."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Overviewer's Dwelling
msgid ""
"The tower was useful for surveying the local area hundreds of years ago."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Looking House
msgid "The two windows make passersby feel uneasy."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Korean Cornerside Apartments
msgid ""
"The unique design of the building ensures that rain ALWAYS drips off the "
"roof and onto passersby. It's good at its job, much to the dismay of "
"pedestrians without umbrellas."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Pinetree Place
msgid ""
"The view from the top floor would be great if the windows didn't just point "
"towards the sky."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Peaceful Living Solutions
msgid ""
"The walls should be white and bright orange, but they haven't been cleaned "
"in a while."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Vienna Accommodations
msgid "The white trim makes this building look fancier than it really is."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Horses
msgid "The wild stallions roam the Cytopian plains."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Scandinavian Office
msgid "The workers here spend all day making useful programs for the world."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Car Dealership
msgid ""
"Their cars are fine, but it feels like their salesmen are holding you at "
"gunpoint sometimes."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Bell Tower
msgid "There is not a single bell within this entire building."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Mango Residency
msgid ""
"There's a rumor that the walls of this building taste like fruit. They're "
"false, of course (not that I tried it or anything)."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Jura Houses
msgid ""
"These houses have been around for years. You can even see the remains of an "
"old advertisement on one of them."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Giant Crystals
msgid ""
"These legendary structures can only be found in remote parts of the world. "
"They are sought after for their rich colors and beautiful gleam."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Slanted Beach Shop
msgid ""
"These shops used to look vibrant, but decades of rain and ocean waves slowly "
"eroded their paint."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Abandoned Buildings
msgid ""
"These structures are usually found deep in the woods. No one knows who built "
"them, but it's obvious that they aren't around anymore."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Large Grain Silos
msgid ""
"These tall concrete towers store grain for livestock and food manufacturers."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Tutoring Center
msgid "They help children in need here."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: McDalle's Buffet and More
msgid ""
"They serve almost any food you can imagine here. There are sections "
"dedicated to foods from each part of the world."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Blue Roof Production Co.
msgid "They specialize in making plastic molds and industrial machinery."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A small thirft shop whose owners live on the second floor.
msgid "Thirft-4-Dayz"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Perpignan Tower
msgid "This apartment building has a fancy lobby at the bottom."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Steel Warehouse
msgid "This brightly-colored warhouse is used by medium-sized businesses."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Big Fire Department
msgid "This building can protect large towns from fires and other disasters."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Mini Depolluter
msgid ""
"This building converts pollution into cans of compressed air and hairspray. "
"However, it is too small to have an effect on the environment."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Brick Shack
msgid ""
"This building has a nice garden in the back. The owners love growing roses "
"every year."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Big Blue House
msgid ""
"This building has no affiliation with a certain orange bear. It does have a "
"nice sunroom though."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Short Shack
msgid "This building is a couple square meters away from being a storage shed."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Future Freespace
msgid ""
"This building is famous for it's modern design. It stands out in the average "
"city's skyline"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Small Fire Department
msgid "This building is perfect for proecting small towns from deadly fires."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Green Sheet Metal Barn
msgid ""
"This building is used for storing farm equipment and supplies. Despite its "
"cheap material, sheet metal is surprisingly durable."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Rouen Imm St. Ange
msgid "This building is well-known for its awesome gardens."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Old Industrial Warehouse
msgid ""
"This building looks like it has been around for decades, although no one "
"knows what is stored inside."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Desert Factory
msgid ""
"This building processes textiles into clothes for the people of the desert."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Small Brick Factory
msgid ""
"This building used to be a coal power plant before it was converted to a "
"factory. Its windows are so dirty that it is impossible to see what is made "
"inside."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Brick Warehouse Shop
msgid ""
"This building used to be an industrial warehouse, but now it sells goods to "
"the local neighborhood."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Coal Factory
msgid ""
"This building's sole purpose is to crush coal ore into small chunks for "
"naughty children during the holidays."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Dark Concrete
msgid "This concrete is as dark as it is rough."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Desert House With Swimming Pool
msgid ""
"This desert house has a small pool on the roof. Its inhabitants live in "
"constant fear of ceiling leaks."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Smooth Dirt
msgid "This dirt has been refined so that all the trigs and rocks are removed."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Uncle Joe's Fuel 'em Up
msgid ""
"This family-owned gas station has served the local area for three decades."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Bolboc Manor
msgid "This fancy building has hedges and a small garage. "
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Wheat Field
msgid ""
"This golden plant is the cornerstone of the human diet. It can be turned "
"into bread, cereal, and more!"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Simple Desert House
msgid "This home has an outside stairway that leads to the roof."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Micro Cottage
msgid ""
"This house is barely large enough to support a single person. Most would "
"mistake it for a garden shed."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Bellevue Mansion
msgid "This huge estate has a patio and a large pool."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Large Hospital
msgid ""
"This large building can provide thousands of your citizens with top-of-the-"
"line medical help."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Northern Scandinavian Estate
msgid ""
"This large building is made of wood and stone. There is a fancy fireplace in "
"the right-most building."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: FNC Building
msgid ""
"This large building is owned by a worldwide news company. Some of their news "
"segments are recorded inside."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Large Elementary School
msgid ""
"This large campus can teach hundreds of children and has a built-in "
"playground."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: City Plaza Pillar
msgid ""
"This large structure can serve as a center of commerce for large cities."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Short Hexlands Apartments
msgid "This looks like something you'd see in a faraway space colony."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Semi D.
msgid "This modern house comes in four amazing colors."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: The Garage on Route 66
msgid ""
"This old shop has been repairing vehicles for decades. Ironically, the "
"building itself is in disrepair."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Rough Grass
msgid "This patch of grass could use a trimming soon."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Caveeverte Condos
msgid ""
"This place doesn't have an elevator, so its inhabitants are blessed with "
"having to carry furniture up six flights of stairs."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Modern Luxurious House
msgid ""
"This place is equiped with rose bushes and an outdoor pool. The owner never "
"seems to go swimming though. Maybe he's allergic to water or something."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Wooden Scandinavian House
msgid "This place is home to a mother and her two children."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Dancing House of Prague
msgid ""
"This place is home to many shops and services in addition to a great dance "
"floor."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: HDRN
msgid "This place produces concrete for construction projects around the city."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Stair-Step Shop
msgid "This place sells guitars and antiques."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Bygone Apartment Building
msgid "This place should have been condemned three decades ago..."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Big Warehouse
msgid "This place stores goods for a local shipping company."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Thanns End
msgid "This place was two separate buildings at one point in time."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Polluted Grass
msgid "This poor grass is wilting from a lack of maintenance."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Smooth Grass
msgid ""
"This pristine type of grass can be found in public parks and outside big "
"mansions."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Fancy French Restaurant
msgid ""
"This restaurant is from the heart of Paris. They serve only the fanciest "
"foods."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Small Elementary School
msgid ""
"This school is perfect for small communities. It's not flashy, but it has "
"everything it needs to teach young students."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: IFC Building
msgid ""
"This skyscraper belongs to a large banking firm. They handle customers from "
"around the world here."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Apartment Shop
msgid ""
"This small apartment building is home to a small shop on the ground floor. "
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Hazel Housing
msgid "This small apartment complex has surpisingly large rooms."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Tall Turned House
msgid "This small building can accommodate a few small families."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Turned House
msgid "This small building can accommodate small families."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Integrated House
msgid "This small home has a built-in garage."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Rue Gros Horloge Store
msgid "This tall building has a small floral shop at the bottom."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: White Water Heights
msgid "This tall structure is from the port city of Marseille, France."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Seattle Infinite
msgid "This tower also grazes the clouds in the sky."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Small Water Tower
msgid "This tower can provide enough water for a small community."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Lovely Apartments
msgid "This tower is adorned with a beautiful red accent."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Light Concrete
msgid "This type of conrete is great for businesses and parks."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Hometown Water Tower
msgid ""
"This water tower's unique shape makes it one of a kind! It can also provide "
"enough water to satisfy a small town."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Golly Family's Home
msgid ""
"Those brown patches aren't dirt, its actually dead grass from the 8 months "
"of winter the house must endure."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of plum trees.
msgid "Thundercloud Purple Leaf Plum Trees (Dense)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of plum trees.
msgid "Thundercloud Purple Leaf Plum Trees (Light)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of plum trees.
msgid "Thundercloud Purple Leaf Plum Trees (Medium)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: From the ground level, this building looks like a beacon to heaven.
msgid "Tomorrowland Spire"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The building's name sounds cool to everyone but Spanish speakers.
msgid "Torres Blancas"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A fancy office building from Paris, France.
msgid "Tour Front De Seine"
msgstr "塞纳河前的塔"

#. This is a title for an object with the description: A very fancy shopping mall with hundreds of stores.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Tour StSever Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: Only the luckiest office workers get to sit by the windows.
msgid "Tour Vauban"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Its unique exterior is reminiscent of paint splatterings.
msgid "Tourriva"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The perfect place to manage a small town and handle legal conflicts.
msgid "Town Hall"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: It seems like someone left their mess here...
msgid "Toxic Waste"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Trailer houses are cheap buildings that are hauled to a lot by a semi truck.
#, fuzzy
#| msgid "Small House"
msgid "Trailer House"
msgstr "小的房子"

#. This is a title for an object with the description: A somewhat-large plot of land that is the home to many trailer houses.
msgid "Trailer Park"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Trailer House
msgid ""
"Trailer houses are cheap buildings that are hauled to a lot by a semi truck."
msgstr ""

#. This is a category
msgid "Trains"
msgstr "火车"

#. This is a title for an object with the description: The blue accents remind people of clear blue skies.
#, fuzzy
#| msgid "Big Appartments"
msgid "Tranquil Apartments"
msgstr "大的公寓住宅"

#. This is a title for an object with the description: Many shops and offices can be found within this slim tower's interior.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Tri-Box Tower"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: Do you think the number of residents is a coincidence?
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Triangle Abode"
msgstr "水塔"

#. This is a title for an object with the description: Despite how it may look, this building was designed to look this way. Unfortunately, it is hard to appreciate its unique exterior from the ground.
msgid "Trifecta Corner"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A group of houses that share a community garden. It is rather pleasant, albeit a bit cramped.
msgid "Turkish Block"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This small building can accommodate small families.
#, fuzzy
#| msgid "Small House"
msgid "Turned House"
msgstr "小的房子"

#. This is a title for an object with the description: A tutor from a local school lives here with her family.
msgid "Tutor's Home"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: They help children in need here.
msgid "Tutoring Center"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Double Light
msgid "Twice as bright as the single light."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Residents living on the edges of the building feel like it will collapse at any moment. However, the tower is perfectly balanced.
#, fuzzy
#| msgid "Community Tower"
msgid "Twisty Tower"
msgstr "公共塔楼"

#. This is a title for an object with the description: The big windows are used to show off their products. However, this has little effect on their sales because no one cares about tires.
msgid "Tyres-R-Us"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This family-owned gas station has served the local area for three decades.
msgid "Uncle Joe's Fuel 'em Up"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: London Apartment Complex
msgid "Unfortunately, the floors are not as noise-proof as the brick walls."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Sandy Digs
msgid "Unfortunately, this place does NOT have air conditioning."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An apartment building from Vancouver, Canada
msgid "Vancouver Heights"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Chemcial Storage
msgid "Various materials are stored here for nearby factories."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A beautiful building that reminds us of a better tomorrow.
msgid "Vega Hotel"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An overwhelming number of reviews say this hotel is "nice," but the owners are unsure why.
msgid "Veinna Hotel"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A posh building made of old bricks. It has many beautiful windows for its residents to see out of.
msgid "Veules-les-Roses Cottage"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The inhabitants like to use comically-large telescopes to spy on their neighbors from the attic.
msgid "Veules-les-Roses Residence"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An old hotel with a waiting area on the ground floor.
msgid "Vichy Hotel"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The white trim makes this building look fancier than it really is.
msgid "Vienna Accommodations"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The sort of building you'd find next to an intersection. The residents hate the noise from all the passing vehicles.
msgid "Vienna Corner"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The fancy garden behind the building is a great pastime for the residents.
msgid "Vienna Dwellings"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Small wooden structures made to protect their residents against the elements.
msgid "Village Huts"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Not a phone in sight, just a bunch of primitive people living in the moment.
msgid "Villagers"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A huge glass tower located in the capital city of Lithuania.
msgid "Vilnius Municipality Building"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The design of this home is eccentric, to say the least. Some say it is owned by a retired magician.
#, fuzzy
#| msgid "Small House"
msgid "Wacky House"
msgstr "小的房子"

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Trees"
msgid "Wacky Trees"
msgstr "树"

#. This is a title for an object with the description: Water
#. This is a description for an object titled: Water
#. This is a UiElement with the ID: button terrain water
msgid "Water"
msgstr "水"

#. This is a title for an object with the description: Pipes are used for transporting water.
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Water Pipes"
msgstr "水塔"

#. This is a subCategory
#, fuzzy
#| msgid "Flora"
msgid "WaterFlora"
msgstr "花草"

#. This is a title for an object with the description: Many years of shenanigans have taken place here.
#, fuzzy
#| msgid "Small House"
msgid "Waterson's House"
msgstr "小的房子"

#. This is a category
#. This is a UiElement with the ID: water menu
#, fuzzy
#| msgid "Water Tower"
msgid "Waterworks"
msgstr "水塔"

#. This is a description for an object titled: Bones
msgid ""
"Whatever died here must have been massive! Let's hope it doesn't have any "
"descendants..."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This golden plant is the cornerstone of the human diet. It can be turned into bread, cereal, and more!
msgid "Wheat Field"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Small Brick House
msgid ""
"While it lacks a large backyard, the brick exterior makes this house very "
"desirable."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Pyramid
msgid ""
"While this building has a unique shape, it lacks any windows or alternate "
"exits."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This tall structure is from the port city of Marseille, France.
msgid "White Water Heights"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: The exterior walls are almost as gloomy as London's weather usually is.
msgid "White-Striped Flats"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Block Building
msgid ""
"Whose idea was it to put that big hole in the middle of the building? We "
"could've fit more residents there!"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Bob's Kebab House
msgid ""
"Why did the owner buy a building with the wrong name on the sign? No one "
"knows..."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Settled Square
msgid "Why did they name it this way? It's obviously a rectangle!"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Rice is normally grown as an annual plant, although in tropical areas it can survive as a perennial and can produce a ratoon crop for up to 30 years.
msgid "Wild Rice (Dense)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Rice is normally grown as an annual plant, although in tropical areas it can survive as a perennial and can produce a ratoon crop for up to 30 years.
msgid "Wild Rice (Light)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Rice is normally grown as an annual plant, although in tropical areas it can survive as a perennial and can produce a ratoon crop for up to 30 years.
msgid "Wild Rice (Medium)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A wild varient of domesticated wheat grass. Wild wheat can be found growing in prairies and fields, although it generally yields less than its domesticated cousin.
msgid "Wild Wheat (Dense)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A wild varient of domesticated wheat grass. Wild wheat can be found growing in prairies and fields, although it generally yields less than its domesticated cousin.
msgid "Wild Wheat (Light)"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A wild varient of domesticated wheat grass. Wild wheat can be found growing in prairies and fields, although it generally yields less than its domesticated cousin.
msgid "Wild Wheat (Medium)"
msgstr "野麦（中）"

#. This is a title for an object with the description: If you throw a coin into it, your wishes might come true!
msgid "Wishing Well"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: This place is home to a mother and her two children.
msgid "Wooden Scandinavian House"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: An old sailboat that was recently renovated.
msgid "Wooden Ship"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A small wooden sign that can be used to decorate a town.  It doesn't actually say anything though...
msgid "Wooden Sign"
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: A brick building with multiple office floors.
#, fuzzy
#| msgid "Office"
msgid "Yakima Office"
msgstr "办公室"

#. This is a description for an object titled: Blank Tile
#. This is a description for an object titled: Blank Road
msgid "You shouldn't be seeing this..."
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Johnson Family's Abode
msgid "You'd be surpised how little they actually use the fireplace."
msgstr ""

#. This is a title for an object with the description: Several offices and stores are located in these buildings.
msgid "Zealandia Shops"
msgstr ""

#. This is a category
#. This is a UiElement with the ID: zones menu
msgid "Zones"
msgstr ""

#. This is a description for an object titled: Green Bushes (Dense)
#. This is a description for an object titled: Green Bushes (Light)
#. This is a description for an object titled: Green Bushes (Medium)
msgid "a green bush"
msgstr ""

#, fuzzy
#~| msgid "Rocks"
#~ msgid "Gold Rocks"
#~ msgstr "石头"

#~ msgid "Pool"
#~ msgstr "游泳池"

#, fuzzy
#~| msgid "Water Tower"
#~ msgid "Whyson's Tower"
#~ msgstr "水塔"

#~ msgid "A  small coal power plant."
#~ msgstr "一个小的煤电厂"

#~ msgid "A beautiful water tower"
#~ msgstr "一个漂亮的水塔"

#~ msgid "A big building"
#~ msgstr "一个大的建筑"

#~ msgid "A chemical plant"
#~ msgstr "化工厂"

#~ msgid "A commercial center"
#~ msgstr "商业中心"

#~ msgid "A factory"
#~ msgstr "一个工厂"

#~ msgid "A petrol pump"
#~ msgstr "一个加油泵"

#~ msgid "A petrol station"
#~ msgstr "一个加油站"

#, fuzzy
#~| msgid "A shop that sells games. Even Cytopia is in store!"
#~ msgid "A shop that sells games. Even Cytopia is sold here!"
#~ msgstr "一个游戏店。店里也卖Cytopia！"

#~ msgid "A shop!"
#~ msgstr "一个商店！"

#~ msgid "A small  building"
#~ msgstr "一个小的建筑"

#, fuzzy
#~| msgid "A small house"
#~ msgid "A small trailer house"
#~ msgstr "一个小的房子"

#~ msgid "A small water tower"
#~ msgstr "一个小的水塔"

#~ msgid "An oasis"
#~ msgstr "一个绿洲"

#~ msgid "Appartment Building"
#~ msgstr "公寓住宅建筑"

#~ msgid "Appartment London"
#~ msgstr "伦敦公寓"

#~ msgid "Big Office Building"
#~ msgstr "大的办公楼"

#, fuzzy
#~| msgid "Decoration"
#~ msgid "BuildingsDecoration"
#~ msgstr "装饰"

#~ msgid "Desert building"
#~ msgstr "沙漠建筑"

#~ msgid "Ice Cream Shop"
#~ msgstr "冰淇淋商店"

#, fuzzy
#~| msgid "Medium Depollutor"
#~ msgid "Medium Wealth"
#~ msgstr "中等污染清洁厂"

#, fuzzy
#~| msgid "Decoration"
#~ msgid "NatureDecoration"
#~ msgstr "装饰"

#~ msgid "Rocks"
#~ msgstr "石头"

#, fuzzy
#~| msgid "Skyscraper"
#~ msgid "SkyScraper"
#~ msgstr "摩天大桜"

#~ msgid "Small Coal Power Plant"
#~ msgstr "小的煤电厂"

#~ msgid "Small Coal Power Plant2"
#~ msgstr "小的煤电厂2"

#, fuzzy
#~| msgid "Petrol Station"
#~ msgid "Station"
#~ msgstr "加油站"

#~ msgid "TerrainDecoration"
#~ msgstr "地形装饰"

#~ msgid "Utilities"
#~ msgstr "公用事业"

#~ msgid "A Coal Power plant."
#~ msgstr "一个煤电厂"

#~ msgid "A Road, that hasn't been cleaned often"
#~ msgstr "一条路，不常清理"

#~ msgid "A Tower made out of concrete"
#~ msgstr "水泥做的塔楼"

#~ msgid "A skyscaper"
#~ msgstr "一个摩天大桜"

#~ msgid "A small shack"
#~ msgstr "一个小棚子"

#~ msgid "Borgs Burgers - We have the tastiest!"
#~ msgstr "博格的汉堡－我们有最好吃！"

#~ msgid "Country Road... takes you home!"
#~ msgstr "乡村路。。。带你回家！"

#~ msgid "Depolluter Big"
#~ msgstr "污染清洁厂  大"

#~ msgid "Depolluter Small"
#~ msgstr "污染清洁厂  小"

#~ msgid "Rocks for the terrain"
#~ msgstr "地形石头"

#~ msgid "Small Depollutor"
#~ msgstr "小的污染清洁厂"

#~ msgid "The community gathers and works here"
#~ msgstr "社区工作区"

#~ msgid "Where people work"
#~ msgstr "工作区"

#~ msgid "trees"
#~ msgstr "树"
